經過今晚，我知輸撚硬啦

出面熱門，起碼有一半既POST都係屌今日下午同晚上既手足

今日輸哂民意

機場！！唔該搵人 扯開個幾個激動包撚實晒既人，好撚大機會係鬼

大家唔好見到警察就失控啦

好懷疑而家打個大陸佬班人係警察黎

我真係吹漲，唔知講咩好，係敵人分化手段太勁定係我地太戇鳩
明明唔係現場，明明未知道哂事實既真相
就衝出黎帶風向，話警察失控，話機場巴打係鬼

我想講，如果我係現場我都心灰意冷
佢地咁嬲係因為811個個女仔既眼
個牧師就話你地咁樣行私刑同警察有咩分別?
我想講點解警察行私刑，牧師唔企係前面感化佢?
點解次次前線唔係話要打死佢，只係唔想佢無穿無爛咁出去都要俾人屌
如果我係前線我都痴線啦，又話核彈都唔割，而家就話有記者，記者無處不在
啲狗會唔會等冇記者先打示威者?

屌你老母真係戒上連登算，人都就痴線

自推十次 721 811

真 真正目的被人spin走哂

推 可以批評 但對鬧無用 賽後檢討更加好

［文宣煲大佢］有疑似黑社會入機場踩線搞恐襲

我地已經冇可能再割蓆

1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以係冇黑警情況下用雷射筆同電筒
4. 唔可以濫用酷刑
5. 唔可以攻擊一般平民

就算係真係打仗
任何軍隊一定係紀律行頭
如果唔係一兩件on9係可以壞左大事
和理非回合就和理非到底
勇武環境就徹底勇武

我都睇到痴線 又出返啲鬼論 做乜7野呀 未出核彈已經割到仆街 好傷心

輸佢老母 成堆風向撚即刻出黎

我明大家憤怒
但如果唔保持理性冷靜
引到Popo合法清場
咁大家就連機場buff都無埋

我都好嬲
我唔割
一齊承擔

諗下點重整旗鼓啦
事情發生左喇，好好檢討

我驚等到賽後個大陸人都已經俾人打死咗

你老母就輸硬
依家應該諗點防前線鬼

根本比捉鬼充昏左頭腦，咁就中左計
有時候真係要冷靜

連登只係大多數冷氣軍事，同少數有參與既人組成，係咁嫁啦

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

你可以話我失敗撚，但係事實對家中共玩既手段真係好高

咪就係你啲仇恨上腦的人搞輸場運動囉
殺咗個人係咪可以送中條例撤回呀on9

始終都係年輕，唔會太care 民意
冇民意你獨立都冇人承認

813「和你非」有感+未來方向

[P牌仔, 由於每日出post 有限制, 所以一次過寫哂小弟對今日機場813既睇法, 歡迎留言討論, 如果認同希望大家可以正皮, 推同share, 唔喜歡都可以比負皮]

先講一樣好重要既野: 我地今次運動係面向住國際社會, 我地做既一舉一動都會俾全世界見到!

目前為止, 我地最強大既武器就係「民意」, 而政府/黑警既武器就係「製造暴力」, 我地而家既民意已經好強大, 相反政府/黑警不斷出醜. 政府不斷「製造暴力」就係想我地出醜, 政府已經急到瀨屎, 不斷犯錯. 我地反而唔需要急, 唔可以中計, 唔好俾機會有位俾佢地入. 只要守住民意, 我地就會贏!

「不分化 不篤灰 不割蓆」, 大家都只係希望香港好. 不過有啲位都希望大家可以理性咁睇番件今日813 「和你非」活動可以進步既空間.

1.阻人上機
無論係咪鬼都好, 一定唔可以阻旅客上機! 唔可以比民意逆轉!

從一開始「和你飛」活動和平示威, 到而家呢一刻唔知係咪比「鬼」滲透左, 變左係癱瘓機場

8.12 機場癱瘓只係誘餌，比大家以為機場癱瘓會對政府有好大損失，而令大家目標由「宣傳五大訴求+國際文宣」去到變成「癱瘓機場」, 一定唔可以變成咁.

雖然結果都係癱瘓機場, 但機場自己停係機場同政府決定既事,

我地主動阻旅客上機係有機會違反人權 (雖然警犬同政府都唔講人權, 但我地要守住呢條底線), 俾旅客走, 架飛機最後停飛, 係機場決定, 而唔係我地去幫旅客「被停飛」

從市場學角度諗, 喺得機場搞「和理飛」, 目標對象係「旅客」, 我地要做應該係文宣為主 (反而癱瘓機場當係bonus, 同埋係政府自己出醜停機場), 不妨準備各種文宣材料(傳單, 舉牌, 甚至播影片) 去俾旅客睇, 好似搞展覽同導賞咁, 俾旅客知道香港發生緊咩事, 我地香港人既五大訴求係乜，點解會有呢場運動。

旅客係我地重要既盟友, 佢地可以幫我地將香港發生既事分享番俾自己國家既朋友/家人, 等更加多人知道香港發生緊咩事,

如果見到旅客，無論黎定係走都好，不妨同佢地傾下計，講下香港既事，或者係自己對香港既睇法(唔一定一開波就講運動, 可以傾下其他野warm up 下先, 見到對方舒服啲先再講, 如果對方唔想再傾都唔緊要, 最重要係表現我地香港人既友善)

不妨加埋以下問候句: (小弟英文唔好, 大家請自己再諗, 如果有英文好既朋友可以寫定啲稿件script比大家去向旅客說明番香港既事就更加好)
Arrival: Welcome to Hong Kong!

Departure: Thanks for coming! Please share what happened in Hong Kong back to your country and friends!

順便同佢地講聲，話阻佢地上機同搞事既人好有可能係警方假扮示威者搞事，解釋番之前啲示威活動既都有過呢種情況

再講多次: 一定唔可以阻旅客上機! 旅客係我地既盟友

以下有另一篇連登文章, 有講BBC 記者對今日阻人上機做法不恰當, 真係要注意
BBC記者：香港機場「和理飛」絕不應變成「停你飛」

2.捉鬼:
首先記得, 捉鬼並唔係我地行動既主要目的, 所以捉到鬼唔好咁High, 反而要識利用番鬼去達成我地既主要目的 (五大訴求+國際文宣)

如果發現/捉到鬼, 屌佢/禁固佢其實無乜意思, 我地應該反而係應該諗點樣利用番佢, 幫我地, 比如
1. 睇下會唔會見到佢既行動方針, 再見招拆招 (如果見到懷疑「鬼」)
2. 做文宣, 有合理懷疑所有破壞性行動都係「鬼」做 (e.g. 阻人上機, 自己出手鬼打鬼), 同樣係condom mode
3. 都係做文宣, 向大陸/藍絲朋友宣傳原來大陸公安都好支持香港運動架!
4. 立刻叫傳媒朋友黎影證據(樣+身分證), 影完就當「鬼」係condom 就OK

而今日捉到咁多件公安鬼, 好明顯係故意安排. 前嗰幾次示威都係香港警犬扮鬼多, 今次點解會有咁多咁明顯既大陸鬼? 特別係812 警犬出醜會講明左話會搵人扮示威者之後, 今日就捉到咁多? 成件事似係劇本.

個劇本係咩?
1. 無比人捉到: 負責搞事, 阻人上機, 鬼打鬼 (當一隻鬼揚左, 安排另一隻未揚既鬼玩「鬼打鬼」, 又可以屈示威者係暴徒)
2. 比人捉到: 想我地燥, 搏我地圍屌佢, 甚至行私刑 (你估警犬無諗過隻鬼會揚左? 當然會事前準備好另一份劇本)

而呢啲行為正正就係中共想屈落我地示威者度. 當黑警都要諗辦法去避開鏡頭做衰野既時候, 我地示威者同樣要注意番喺鏡頭前面既表現, 因為傳媒係我地既盟友, 會幫我地影到好多黑警既罪證, 而同時都係會影住我地和平示威者既表現, 比全世界睇到. (而我地做緊既和平示威係光明正大, 根本唔需要避開鏡頭或者阻住記者朋友)

今日見到當鬼被捉到既時候好似交足戲咁, 全部都頭耷耷, 好似好無辜咁, 而大家就喺度圍屌佢, 喺電視見到既畫面就會變成「一班暴徒圍住個受害者行緊私刑咁」(唔好比對家借位做文宣, 大家都知內地傳媒既剪輯功力有幾強)

所以, 我地搵完記者影完證據, 捉鬼既目標都已經達成, 隻鬼對我地黎講已經係condom

當然有機會係有「意見不合既兄弟」會講人「唔可以放人, 乜乜乜咁」, 呢個時候可以同佢講番個捉鬼目標已經達成, 應該放人

但如果佢死都唔放, 甚至想打人, 咁可能係想「鬼打鬼」, 不過都唔好一口就咬定咁佢就係鬼, 但要多加留意佢既舉動 (e.g. 可能會係咁叫人出手, 但自己又唔會打人, 或者大家鼓燥左之後就快速閃人). 通常依呢鬼會喺度大大聲叫, 然後見事成就撒退左 (真正既兄弟係唔會咁架!)

明白咁耐既運動, 我地身邊有好多兄弟姊妹流血受傷, 捉到隻鬼係真係會好想打撚死佢, 但我地都唔可以令之前大家既流血犠牲白白浪費, 只要警犬嗰邊有人因我地既武力而死, 我地一直建立既民意就會逆轉.

對中共黎講, 人命係唔值錢, 佢派一個公安/香港警察出黎俾人打死係覺得無問題, 仲會覺得如果死左公安/香港警察, 令到整場運動民意逆轉, 維持到國家安定, 係好值得既事.

而家中共真係已經無乜招出, 佢做到既就只係想我地自己出醜, 所以我地而家見招拆招, 先堅守和理非, 我地要保護既唔單止係兄弟既生命安全, 亦都唔好俾對家有人死 (佢地自己仆街就無辦法啦)

我地無需要自掘墳墓, 繼續等政府同警犬出醜就夠

3. 未來方向:
「民意」係我地最大既武器, 一定要守住. 同時不得不承認香港只係一個城市, 做到既野可能好有限, 所以個方向係要依賴國際聲音. 黎緊個里程碑係9月美國復會討論香港關係法及人權法案。

當林鄭話緊我地係no stake 既時候, 咁我地咪搵番啲有stake 既外國聲音囉! 咁多國家同香港都有關係/有生意喺香港, 香港有事, 有唔少國家都好關注, 雖然佢地明面上唔敢做太多野同發聲, 但佢地係默默支持緊我地香港!

送多大家一句John Lennon 既quote: (連儂牆之父)
「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你，拉扯你的髮鬚，搧你的耳光，引誘你動粗。只要將你迫為暴徒，他們便有方法收拾你。唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。」

大家繼續努力! 香港既未來就喺我地手上!

[寫呢篇文章寫左我成差唔多2粒鐘, 感謝你睇哂!!! 希望可以比更多兄弟睇到啦]

最後我見到以下條片幾正, 記錄左811 香港黑警做左咩, 希望大家都可以share下比外國朋友睇下(有中英字幕)

係對方作出攻擊性行為反擊係合理
對方都冇傷害力仲咩要主動攻擊

同意，大量文宣要做
第一次比對家行啱一步

20隻鬼先可能得一個人啊點玩呀

比人帶晒風向，有幾多人真係落機場，到現場，至少有外國人講we understand ，係咪有人出一兩個post，三言兩語就帶晒風，用下腦啦好嗎

真．核爆都唔割

係敵人分化手段太勁定係我地太戇鳩
Both

錯左就學習

唔好而犯

大家要不停適應

不停tune 點應對不同情況

任何可以增加政府管治成本既事都係好既

你係咪戇鳩，佢地真係會殺人點會殺呢個先?係都殺狗先啦， 機場個幾個係唔想條仆街公安冇穿冇爛咁行出去

你同情敵人既時候，邊個同情你?

818

咁易就認輸 點對得住死咗同畀人捉咗嘅手足

整理思緖，818見

仲未輸住，而家手足最緊要聽日所有人去道歉，呢個係我地最後挽回嘅地方，要贏聽日一定要搞道歉，仲要互相監督，唔好比鬼再出黎搞事

我對你吔失控的前線非常失望，狗車要走，做咩係要阻佢，搞到有手足比人拉，你話係咪豬隊友。
捉到鬼你就應該搵記者公開佢，証明示威者有鬼，再將以前的罪名推入鬼數，但絕對唔係失控咁打人

聽日再去機場！！日撚日去！！直至818

今日衰衝動，不斷進步

機場只玩和理非

不割

光復香港，時代革命

學政府，冷處理呢件事
專注講721 811

唔割，但全世界鏡頭影住，醒少少好唔好

721 811

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

立場哥哥都叫大家理性思考下
唔好俾仇恨支配自己

支持！推

推

啱啊

事實我發左咁多場夢，我地冇一個完場既指揮系統，係好難對抗落去

我懷疑成班警察落力推緊分化post

咁同公安抬女仔露底褲有咩分別
何況人地真係記者wo

真 上少啲連登

連登只用黎接收資訊
意見評論唔洗睇

唔好用不割席做檔箭牌做一d唔合理既事，例如你捉到鬼，將佢制服再同證據合照無問題，但佢無郁手下你打佢就係行私刑，同黑警一樣。當然佢打必還手

個牧師就話你地咁樣行私刑同警察有咩分別?
我想講點解警察行私刑，牧師唔企係前面感化佢?

由今日晏就起都心鳩灰意淡 唔撚再會care啲on9 post

咁多位記住不割呀 818見啦好唔好

我係現場都唔會上連登

唔好用呢d標題來開post, d人只會越來越嬲

講核彈都唔割個啲唔該真係用下佢地個腦
係記者唔識出聲？啞？仲要即刻跑走 係人都覺得係鬼啦下話

屌你老母 真係燥 我就老閪都唔撚割
歡迎任屌 繼續你地既和理非啦

而家連燈唔係一切，而家魚輪係呢度行動成功，連燈仔唔好俾人洗腦

已經有幾個P牌係咁屌鳩我啦，真係快

只係輸咗一仗, 無可能次次贏, 力挽狂瀾啦
對外同內部嘅問題都要處理

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

次次都話輸 最後都冇事
諗下點樣補救同改進件事仲好啦
指責冇意思架喎
聽日做返好d道歉活動係可以挽救到

冷氣軍師唔係先要最冷靜咩

分化 分化 分化 分化 分化
割蓆 割蓆 割蓆 割蓆 割蓆
整場運動就會咁樣輸左 好似雨傘咁

同老豆老母睇住直播，唔識兜

失敗主義撚走呀！！唔完美 但可接受

冷靜下 反思下

呢個post係我今晚睇過最有營養嘅post！

上連登 勿認真
幾多鬼都on9 咪中佢地計去嬲
就算失望 不會絕望

唔好講知輸硬，呢句嘢出咗好多次我哋都未死
一晚嘅失敗唔代表輸晒，我哋之前儲落好多分，做好啲文宣仲有得救

講得好岩 大家唔好再亂屌啦
咁樣只會屌走同路人

可以失望 但不可絕望
WE SHALL NEVER SURRENDER

push

呢度屌呢度散
使鬼你來吹奏失敗風?

大家都冷靜啲啦 再鬧落去都冇意思

收皮

內容好，但一望標題真係屌出聲，我地未輸ok？

同感

不停捉鬼捉到頭都暈埋，鄧炳強而家發夢都笑

問題係打鳩佢點解加添管治成本
衰過塞鐵

唔講以為連登啲人個個做導演

核彈都唔割

推，真心同理念支持。

成日話天琦叫你地唔好比仇恨蒙蔽。

天琦夠話，對住一個無道德，無底線既政權。

你仲同佢講仁義道德？抗爭無底線都係天琦講架。

抆槍就冇人理

[置頂] 連登正面臨住成場運動最嚴重問題

今晚咁啱冇出去，唔等於冷氣軍師，軍師係要指揮，我而家並冇指揮
只係想綜合我之前我發咁多次既夢，表達我個人既一啲意見

望見出面d熱門，我好灰
今日唔夠人，機場手足都盡做左啦
結果呢？

開post屌果班有幾多個係現場？

可惜六百幾萬人都唔會係現場
幾十萬人只會睇live畫面
做人無pr真係唔掂
呢樣當年共產黨勁幾皮

大佬呀, 唔割都唔代表唔屌得.

現場有幾亂你見到. 點解和你飛會亂成咁? 尋日咪又係大家坐晒係度, 機場咪有係停左.

手段既問題呀. 大家都係想個機場停, 不過唔係要佢亂到咁. 冷靜d 諗下邊d 人起哄. 捉到既都2個. 佢地目的就係要你現場起哄, 你仲唔冷靜d?

小心提防分化撚捉鬼撚

block左班撚樣會好好多

出面大把POST 講輸輸輸
我想講從來無羸過

不分化 不割蓆

前線阻止鬼帶頭沖 做得好 不分化 不割席

唔係現場唔好指指點點

咪再話輸啦 覆左成日幾百個post不分化

其他人點唸我唔知 但入面班手足做咩我都唔會屌！

同意，2014 點樣由民意下沉而輸
香港人又失憶了

所以好多野要完善 其實香港人經過呢兩個月一路進步緊 唔好單單做錯呢件事就沉晒 要檢討係事實 但唔應該吓吓話自己收皮

支那狗都唔打得
你唔搞佢佢搞返你
你地抗爭飽佢
成班左膠

係藍絲又點
係支那狗又點
係黑警又點
係黑社會又點
係tvb又點
你咪企係到比人拉囉
等一國一制啦左膠👍🏻

啱啊記者，記者有呢個HKPF俾既卡片

有無諗過好多假account?
大家做乜我都支持

證明連登真係好多風向狗

係敵人分化手段太勁定係我地太戇鳩
why not both?

同意 前線出最多力但返到屋企見到比自己友屌
真係心都淡鳩哂 情況唔只一次 次撚次都係咁

殺狗都唔割

前線情緒高漲 沖昏左頭腦

[緊急分析]法！不！責！眾！

呢個真，根本係到開得POST既人同埋留言既人，大部份都唔係現場

「示威者在這兩個月來真是疲於奔命，很多休息時間都沒有，其實真是很辛苦。我們有時都要體諒，有時那一刻電光火石，影響判斷，有時出現誤中，都是不以為奇的事情。」

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

正視聽

「有片為證」黑警追打無裝女子 反被圍

同中共有乜分別
同政府有乜分別
同鄉黑有乜分別
分別係政權、權貴、法律與我地為敵，同埋我地所背負既願景差天共地。有野就講，有野就屌，但咪撚拉兄弟姊妹同班要上斷頭台既畜生比，因為完全無得比。

出核彈都唔會割席。但係可以做好D既，就一齊檢討下點樣做好D lor。公關太緊要，我地就話識搵真相，香港大部分都淨係睇新聞報導既時候，我地唔可以有太多材料比人斷章取義。

喂呀哥，頭先圍差佬又唔見咁勇打死佢
幾個人圍住一個喎
敵人喎

冇人同情敵人，純粹發洩嘅就認咗佢
但純粹發洩會搞衰成場波的一概要屌

D人仲係未識用不推文回覆

［機場快入］唔好再糾纏係捉鬼問題上

唔割還唔割，但你完全無視一切去做就會贏咩？

你個post都係啦

現場咪有人攔佢地 咁依加個大陸人死咗未？

!

我希望大家咪撚再講「你咁做同XXX」有咩分別
呢啲叫「以其人之道 還治其人之身」
當大家並唔係處於一個對等既關係時
只有用返對方果一套先有勝算

牧師咪就指責佢哋囉， 而家佢唔係指責你哋，係去感化你哋，咪叫到你哋好囉! 你可唔可以用下個豬腦諗下嘢。
真係整一七頭， 自己做到咁戇鳩仲話心淡 , 我仲撚心淡呀 !因為班戇鳩喺度自己一時發洩 , 搞到成件事失敗曬 , 仲要喺度幫自己兜!
而家將會被起訴嗰班人點算呀 !我哋嘅形像差佢哋可以脫罪嘅勝算就越嚟越細!

第一，我絕對相信勇武係唔會打first aid同記者
第二，係咪勇武就可以打first aid同記者？
麻煩大家保持冷靜，自己獨立思考，唔好被仇恨衝昏頭腦

各位手足 求下你地入嚟！

今日機埸行動「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

咪撚推呢d咁嘅po，影響士氣，屌你老母樓豬

完全係我諗法 推20次

我就黎比連登啲捉鬼po搞到人都癲
之前一路都有鬼 都好地地
依加反而警方前幾日自己主動show比你睇係有鬼
大家就focus左落捉鬼到
我明係要小心駛得萬年船
但過份小心變猜疑
不利我地團隊去抗爭 團隊就係要團結嘛...
唔係叫唔好防人 唔好捉鬼
只係focus翻抗爭到 五大訴求
唔好比情緒掩蓋左

2

唔分化唔係見住手足做on9野都唔出聲喎 唔講點改 唔改點好呀 我地打緊長期戰架大佬

自己友都屌啦！

3

阻first aid就點都錯

4

下晝到而家搞到咁都唔係大家預期會發生既事
我又唔覺屌有乜問題
尋日機場咪無人屌

唔覺得輸硬
同埋而家未係時候諗輸
係諗點改同補救 ok？

真係輸好多, 一定要focus 返中槍少女, 希望可以蓋過今晚新聞。

好多人分化
大家對得住手足？

5

屌你地老母，呢樣野學下藍絲啦 做左醜事係唔需要提，扮睇唔到，由鳩佢沉啦，唔好咁撚多潔癖，做得岩大力宣揚，做得錯就由鳩佢沉

咪係，屌你老母

可以怒屌，但割既話，我地成場運動就收皮
咪撚掛住屌人跟777劇本，你地所有人都心志未堅定！！！！依家係你地都跟緊777劇本分化自己友呀！！

20

搵人開檢討Post

行動没有成果，或造成負面影響，請討論如何做得更好，全心全意支持在場人士，無論如何。

還眼係要警犬還 先唔講呢個係咪局，冤有頭債有主，捉公安同共謀記者還乜撚嘢

又話以眼還眼
又話核爆都唔割

屌你散布失敗主義

大家善忘到呢

請善用不推文回覆

五毛 mon po狗 警犬全面進場 開分化、屌人po

補救呀
唔好再屌住啦

求下大家！

利申 勇武
不分化 不割席！

818 出嚟遊行！

笑死，到底係你接收資訊慢定點?
純粹發洩，自己睇下條片，邊個啱邊個錯
邊個發洩啦，屌你

連登班人係冷氣軍師
有種咪去機場屌

機場 和理非 不阻旅客 不捉鬼 真誠道歉 不忘初心 不放棄

推

頂多話打錯人 依個唔係真公安

聽到陰謀論、中計論就覺得攰

核彈都唔L割呀，屌你老母

雖然鬼係要捉，呢個場面亦不太樂觀，但正如天琦都話危難關頭更加需要理性同思考！堅持不分化！不割席！加上要歸邊的話一早都歸哂㗎啦！大陸一直抹黑我地係暴徒，就算幾和平佢都照會抹黑你暴力，有乜好擔心，反而對外國嗰方面文宣組要加大力度小心描述今晚的狀況。而家我地只需要檢討改進同繼續五大訴求！唔好小小野就散哂軍心互屌！

咁點解會有人打first aider 同立場記者

我都好失望 我係支持打鳩個公安

係因為我想有真正嘅以眼還眼

唔係淨係得一個打飛機嘅口號

手足放核彈都唔割，但On9一定要割

你講嘅嘢好岩
但屌你標題黨

成日有班人話唔理民意

講得岩
諗下當下邊樣應該做邊樣唔應該做
真係好重要
唔可以比情緒帶動
下場只會同班狗一樣無異

721

不分化

我P牌，我都想係到講返句
費事陣間出去開post又話我3毛
啱啱睇完live，再入返黎連登
成個人真係灰曬，唔係講笑
明明尋晚已經講話大家會團結一致
唔捉鬼，因為鬼根本防不勝防

但去到今晚，又冒出一堆鬼post
話金毛男起哄又話佢阻住白車走所以係鬼
之後又屌前線手足打中國人同唔放佢走
講好咗嘅唔互屌 尊重前線 以禮相待
去到今晚又打回原形
又係成堆post 屌黎屌去

pish

暫時低谷一下啫
好快就比我地諗到辦法反擊架喇！！！
Be water! 唔好將自己變做敵人的模樣

小風波

出左post但無人推
淨係想知聽日其實係咪都會出機場?
一個post都無咁機場仲係咪要人架

輸你老母
次撚次都係互屌下再改進架啦

全部人都係咁，唉
塞t2前成個熱門都叫人去t2
塞完上黎睇資訊全部人係到屌鬼再話手足係鬼
真係好撚煩好心灰，做前冇人出黎講點解唔可行，仲要支持。
哇屌一出小小事你班撚屌割蓆快撚到，屌到幾撚金？
由4點幾屌到就黎1點，人已經少過尋日好撚多，都仲要指責班學生同埋請假手足，我係現場灰撚到。
唔係想屌你地，但你地個本性係咪永遠都係咁撚樣，次次出錯小小你班人真係屌小陣都唔得，核彈都唔割？新口號呀？比人睇下我地團結啦

唔該冷氣軍師唔好睇直播就出P.O. 有啲野唔係現場係理解唔到！be humble呀！屌狗大力啲！屌自己人唔該溫柔啲！

請成立獨立調查委員會，調查有否公安/警察/黑社會混入示威者 不讓急救員&救護員救人

不忘721 811
專注818!

夠啦 做得唔好咪再檢討
放負能量先最影響成個運動

推你老母

黑警打人 黑社會打人果陣班議員牧師係邊

不如開個檢討討論Post

最鬼係個環球時報記者送埋你面前俾你地公開圍毆...
呢度人係最大中伏位
好彩係無乜點打到好傷
文宣要將重點射落去
"點解會有中國公安,帶木棍扮示威者混入去,有咩意圖"

今晚連登滲入太多鬼

黨報記者有警察卡片有咩出?
你話佢有張警犬委任證就可以拎出黎講
卡片你都拎出黎講
你會唔會太武斷?

我一直講既核彈都唔割係針對對班狗
今晚d野真係幫唔撚落

敵人見事件發生，我地會追資訊，就開post洗版轉風向
呢啲手法唔係第一日嘅事
總之講唔割果下就預左手足做乜都要食
繼續努力，睇下點轉風向去番「真相」果度

今日文宣方向
警察拔槍
發現大量公安
一切都係柒婆既錯，民怨四起導致今日既局面

我睇LIVE有人大叫話唔好打到記者，我相信佢既意圖唔係打記者

又標題黨
講左幾撚多次呀

考試無可能每次一百分
切勿忘記721 811
不分化，不割蓆，不篤灰

Pishhh

[突發] 原來機場帶頭踩疑似公安既人係黑警扮, 文宣快D做野!

其實輸撚左係邊想問

太多分化撚、失敗撚、民意撚加道德高地撚
佢地寧願嘆住冷氣開post屌人，都唔願意落場支持下班手足

唔割呀屌 因為咁既事就割未輸囉
啲狗咁柒 點解仲可以咁威呀？
未就係因為佢地點柒都好 正苦都唔割囉
我地都要學下架
捉乜撚野鬼？諗下點洗走啲分化post啦

有大台而個大台唔係中共起既話神早告暴動拉左入去坐啦弱智

大家記得五年前又係不停捉鬼，互相指責，割蓆，白色恐怖
自己諗下

岩，啲鬼傷都冇傷過，下次又繼續扮，反正都冇代價

煲大返公安單野啦

嘈乜鳩，跟本打鬼既全部係警察扮，醒下啦你地

成日捉鬼捉鬼，入晒班仆街數就無錯啦
打平民就話屌者，打公安打I love hk藍衫屌乜鳩
重點打人全部係警察臥底黎，唔識就行開啦

我只係講事實，事實係難聽，如果再唔改就真係輸撚硬

大家保持冷靜 太多分化post 突然浮面，保持警覺，要檢討 但唔好9屌

推 岩啊唉

最重要最重要嘅係
討論好，批評好，必須要保持理性
若果係唔係都扣人帽子話人分化割𥱊對我哋冇好處

可以檢討 但唔好搞到冇哂士氣

我喺現場 我明好多人都因為前排女仔隻眼受傷 而好嬲

不割

岩 屌佢老母成班分化閪

【０８１４】星期一到星期五 長期佔領大氣電波峰煙時間 香港電台 商業電台 Now

聽日打電話上去消毒喇

公共關係系，記者有好正常

呢啲一定要煲大啦

無論點都好
不互屌 不分化 不割蓆
可檢討提醒

推 有錯可以屌 但係比翻有用意見

唔知點解 今晚好多人都有政治潔癖

今晚唔完美，可接受，但亦都要改善

根本我懷疑分化post全部都係班狗開
然後大量人被帶風向

冷氣軍師吹水就叻，落現場？！不了。明明琴日話重返機場，今日毛都無條。

目前係要諗點拆彈同未來行動優化，而唔係分化割蓆

我地聽日個記者會係咪應該為頭先搞到first aid人員而道少少歉呢 唔係為個大陸人 而係為記者同first aid 因為當時有人不停去阻止first aid幫個大陸人

只有一樣永恒真理

槍口對外

我支持，唔割蓆，講完

..警犬依家比市民當狗咁罵
如果你想同佢地一樣
係唔係都要前線比街坊當係狗咁吊?

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

無錯對狗我理得你學ISIS手法，今晚明顯On9

[置頂] 又係時候提大家點急救

我想知係三毛五毛定手足講 係手足係有啲灰。。

你收皮啦

都係嗰句啦 唔好比仇恨控制

你老母就輸

理性d 討論
不割蓆唔代表唔接受和理非意見
D post 講緊既係和理非接受到既程度
正如屌鳩散水撚一樣
不過大家應該平心靜氣d 討論
唔好中左中共分化技倆

連登導演們未得閒理
仲拍緊啲鏡頭要點靚點好睇
交比文宣組做啦

唔割!!!!

下次有鬼唔好郁手 即刻綁住佢問佢野起佢底
起完掉垃圾桶比記者影 影完再推去廁所自己玩啦

而家唔係互屌咁簡單，係有五毛出黎帶風向
跟住本身你係1516既人，個下就會覺得佢地講既野好啱，跟住支持左佢地

Endgame 啦
每一個決定都會影響個結局，要諗咗正面影響同負面影響先好做。
檢討檢討，有啲野做咗就返唔到轉頭。

同意！

Push 再分化就真係輸硬
今日係現場睇啲post同tg真係睇到有啲心灰
大家要記住初衷 為啲咩而開始呢場運動 仲有我地既訴求
做得唔好可以改善 但一分裂就好難聚得返架啦

屌你老母核爆都唔割
認同要坐低討論 傾計

但打死都唔割

唔完美

但不割蓆

真係好on9 每次做多少少嘢就驚人點諗驚中計乜7乜7 先圍住佢踢個10幾秒就講到係私刑脱佢皮咁。
姐係你地覺得踢少個兩腳，請佢飲茶送佢走d記者會讚美你，之後777會回心轉意聽日同香港道歉？
元朗白衫睇到都笑9你地廢柴啊

請善用不推文回覆

五毛 mon po狗 警犬全面進場 開分化、屌人po

推補救po呀 唔好再屌 唔好再分化啦

求下大家！

核彈都唔割！

818 出嚟遊行！

不割，完。

手足們一定要冷靜，唔係唔撐你地。但未確認就亂打人就等同黑警行為。如果唔係因為黑警呢兩個月亂用佢地嘅權力，我地都唔會有咁多支持者。萬一我地做出同黑警一樣嘅行為，我地都會承擔一樣嘅後果。認清對方再反擊

連登都係各方勢力必爭之地
唔係一個comfort zone
大家加油
兄弟爬山

淨係隔離個集中post已經勁多分化撚打手 好多唔係P牌嚟！
真手足點都唔會割 屌佢老母！

冇大台有好有唔好
兩個月係好長但係其實大家已經進步咗好多
唔割但要檢討 一齊努力

老實講唔割
但明明成手好牌真係好唔甘心

少少野就講到輸撚硬

一鼓作氣，再而衰，三而竭（推上熱門）

以前：全力支持勇武派，乜柒都唔割，核彈都唔割
依家：前線咁撚激動，全部都係鬼嚟，好撚多鬼

如果我係前線真係勁撚灰
原來還眼講吓咋，核爆都唔割係講笑？
割完都算仲要比人屈係鬼

太多分化撚
條友無穿無爛講到殺撚左佢咁
樓豬講得岩
一開始又話核彈唔割
轉個頭話人鬼
經過811之後我理解佢地

諗下今日失敗既原因係咩先
係因為唔夠人呀 太少人先俾班鬼帶到風向
鬼係捉唔哂 夠多人 夠冷靜 點會俾班鬼帶到風向
冇去既人自己反省下 唔好賴手足

鬼還鬼 核彈都唔割

請大家唔好再掛住捉鬼

［非分化］無證據咪撚亂捉鬼！！

●手動轉載，btw，如果你覺得呢啲答案係好無賴，不可接受，我想問，點解你可以接受政府咁答我哋？●

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。」

對唔住，7.21、8.11血仍未乾，有人爆頭，有人失明，有人俾黑警打到成地血都冇收手，之後我從來冇聽過，警方有道歉有撤查。

以上，全部係黑警同林奠嘅對白，香港人已經好克制了。

人命？你睇俾黑警打到成地血嘅義士個樣，同埋呢個公安？現場有一句，喺大陸，你死撚咗啦。

信焉。

#不割席
#不篤灰
#不分化

一班人又係到玩分化

連登從來都唔係一個人
係一大班唔同既人
個個最終目標都未必一致
有人想港獨
有人只想5大訴求
有人只想獨立調查
根本無大台就無共識
無共識你想談判都唔一致
唔好再兄第爬山啦
個個兄弟爬座山高度都唔一樣
比你去到山頂又可以點
咪各自各係山頂打飛機lo
你要明白200萬人只係相同理念
但大家想要既結果都未必一樣

如果真係有核彈就唔割，同埋，從來冇贏過。

我哋諗下點樣改進仲好啦

冷靜一下先

請用理據去說服和理非

今日大家發現左公安, ok 你要圍佢搜身我明, 到佢要走/去到call 白車做乜唔比佢走? 請問戰略意義係咩先?
如果係想用佢做籌碼去講數, 我理解, 但略嫌條友無咁大作為, 但呢個都係一個tactics. 但係現場只係一味唔比佢走, 係無原因咁唔比佢走, 請問戰略意義係咩?

真係好撚多冷氣軍師 真係唔明 講左前線決定 可唔可以相信下前線

輸就唔會

專心818文宣

阻救護屌記者個金毛
懷疑係譚家聰警員

明白想講不割席 不分化
但唔好標題黨 唔好散播失敗主義

你老母咁快出黎分化

但今日問題係
連FA 記者都打..
我都好想幫 但點幫...

做啲乜都拎住不分化個旗號，大撚哂

之前睇到段野幾啱用，分享下：

迷茫時，就學習藍絲和警隊吧。
你什麼時候看到他們會討論應否割蓆、
研究民意會否逆轉、反思手段是否污穢、
執著自己有否道德？
他們從來沒有煩惱過，
因為他們總是比我們更清晰知道，
這是你死我亡的戰爭，過程中的對錯並不重要，
只有最後活著的人，才能宣佈自己是正確的。
因此，現在最拒絕接受現實的人，並不是他們。

係 所以我決定等過濾左d五毛post先

睇到人都癲

幫推

請停止任何失敗主義及分化行為

善用不推post功能

不分化 不割蓆

我只係見到有狗扮示威者打個大陸記者

一開頭都覺得今晚機場做得太亂
不過諗真啲
前線手足都係為咗捉公安同狗先咁
加上811太嬲
俾佢地發洩下都好
唔好俾風向撚分化喇
大家坐係同一條船㗎！

屌你戴係講撚中哂
阻一阻遊客俾人屌到上天
你老味
你唔係就係想癱瘓機場咩
咁我坐係機場唔做野
機場正常運作
咁點癱瘓wo
咁我係屋企抗爭唔撚好？

原本721 811儲埋民望
今晚一鋪輸哂
居然一班人聽個持白卡人士指揮
個場明明係人地和理非搞開
一早講明和理非
你要勇武就令開新場地
到時出師有名
係個個新場點搞都冇人理你

要同心協力呀手足

條撚樣係低死，但係下次應該暗角先抽水。

就係你呢d人搞到輸囉、 今日你衝贏左又點， 攬炒， 人地就係想你咁， 你咁q蠢中計累全家對得住之前d義士

唔割
但今晚好怪 為什麼那麼容易鬼走到出來？
來來去去都只得幾把聲在叫 好煽惑人的語氣！
係人係鬼在挑撥自己思考一下

我覺得今晚之後 大家要有共識或守則 當下次遇到鬼的情況怎樣處理呢？

大家要有心理準備 因為以後會有更多此混亂情況出現！

大家要有共識 遇鬼怎處理？

我建議唔洗圍 拍低証據 唔好聽人群中的鬼煽動甚麼的！

共產黨 無所不用其極 我們要智取！

利申
不割 但要學精 兄弟姊妹 小心 對家好撚陰險！

屌機埸手足搞到支持少左嘅人都on9
其實機場同地鐵不合作運動一樣
只係阻住嘅人唔同
點解唔屌地鐵要屌機場
錫春袋都唔割

其實屌都係想場運動好，我見上面有啲人話連登好多人割蓆，但要分清楚屌同割係兩回事，你身邊手足同你意見唔同大家互屌兩句咁唔叫割呀，因為大家仲係企同一邊呀！

冷靜

唔搞記者

唔搞救護

推推

你咪其一囉，收當啦5毛

不推文回

但係踢頭喎，仲要好幾次。為左打佢失民心好咩，最後我覺得佢扮暈

嗰條友臨尾上擔架走嘅事後仲笑住講Hey report this 真係唔覺成件事好鬼咩
有個女仔叫人唔好阻住救護做嘢, 隔離就有一個黑衫鬧佢左膠,唉係咪傻撚咗
今日已經好多次阻住救護做嘢,無論嗰條友係真傷定係假傷咩身分, 我哋都唔應該阻住救護去幫佢, 咁同之前警察阻住救護車有咩分別
我就覺得今晚真係錯撚曬

輸哂民意?
輸你老母

聽到輸番晒之前贏嗰啲就覺得晒氣，之前贏咗啲乜

咪推
垃圾分化po
不割席

Push

不割蓆！

你覺得全香港嘅人都喺機場？唔喺機場嘅的確係只可以睇直播，睇新聞，而佢地一見到嘅感覺係點？事實上就算我知前因後果我都覺得大家完全係失控呀！唔割係唔會講唔關我事，而唔係見到錯都唔出聲呀！就係因為唔割先要出聲呀！

比人分化緊啦

機場-示威

如果唔冷靜，機場不如散水啊

不分化 不割蓆 但要賽後檢討

冷氣軍師今次唔係驚送頭
係覺得啲畫面野蠻
你要明白
全球睇新聞嘅人多過現場嘅人好多倍
某程度上冷氣軍師觀感，就係主流人士嘅觀感

唔割呀仆街
成日係到問割唔割
話都明核彈都唔割
都重係要問
啫係唔當係兄弟啦
You hurt my heart ar仆街

點都唔會割，但真心要諗諗下次可以點樣避免

小弟想講少少意見，我好清楚可能有人唔啱聽。
今日堵塞機場唔放人入機，小弟絕對覺得有用。但事實上都係阻到人，人地可以大條道理屌鳩我地。
係咁既情況希望咁多位巴打唔好情緒發泄在先，大條道理講我地爭取點點點，第一刻對方好多人唔鍾意聽。
不如大家選擇講聲“唔好意思”，“對唔住”，“阻到你麻煩晒”之類，再慢慢解釋原因。就算解釋完都不滿既就保持沉默，千祈唔好同佢地嘈。點都係我地阻人在先，虛心接受人地既不滿都係一種有禮既表現，記住我地係做俾國際睇，要保持香港人良善既一面，希望多d巴打明白呢點。

咁多位加油，一日救唔返咁多位義士，一日唔可以放棄。
辛苦晒你地。

換標題啦屌

大家記住一樣野
不割 不分 不分
咁樣 打一儆百都唔係壞事
暴力係唔岩但必要時期就要用

抗爭呀 依家 要關心全世界不如返屋企訓啦

聽日繼續塞爆佢

不割席 不分化
賽後檢討

唔割！但要檢討檢討檢討！！！！！！
唔想手足俾仇恨蒙蔽咗雙眼 再咁落去同班狗冇分別架啦

梁天琦：懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

唔該大家而家好似政府咁採取放任態度呀！！由班公安便衣係度啦，你唔會捉得哂，依照番琴日咁靜坐逼爆機場佢地就吹我地唔漲架喇

我地係以眼還眼 點解變左係我地盲
點解咁失控呀

核爆都唔割

我P 牌開唔到post, 有無可以幫手開

點算

Agger

次次出錯 你都識講啦 點解要次次

頭先睇live捉到鬼
佢暈左fa救緊人既時候
我見到有示威者係keep住圍住 罵
我覺得ok 但後期開始扔野 推撞
波及到fa 我覺得呢樣真係唔好做
Fa救人係職責黎 佢救緊人既時候你屌鬼無問題
但肢體上波及到fa就真係唔係咁好
希望前線既手足可以諗諗 盡量控制下

我都唔多想睇連登好過
講好晒和理非就和理非
就算捉到鬼,行事都應該和理非翻D
你令佢好似耶穌咁十字企係度都無所謂
除佢衫都無所謂
但起碼唔好係鏡到下打佢
記者唔小心影到自己友又被人鬧
醫護誤中副居,嬲到話係人係狗都要救
樣樣野都上到任何媒體都唔好睇
對家班藍絲見到又可以亂講野,又麻煩到自己友要拆
係友post話見到今日既行為,講話想割
又唔睇我點解咁講,明明無話割ed又話我分化blk我
得,咁叻咪唔好聽意見囉

末輸晒㗎你老味

不割蓆不等於做錯唔洗屌
俾人鬧，應該反省，而唔係屌人割蓆

真 過左今日 真心上戒連登

無錯

但唔好用不割席做檔箭牌做一d唔合理既事，例如你捉到鬼，將佢制服再同證據合照無問題，但佢無郁手下你打佢就係行私刑，同黑警一樣。當然佢打必還手

你啱

Focus on 818 now

成班睇live 割席 落場割我都比面你

推

話就話唔割，但希望有出嚟嘅同埋無出嚟嘅都可以經一事長一智，大家一齊好好檢討，點樣再善用機場牌

對手無所不用其極要分化我哋，要我哋自己潰散，我哋就正正要相反，一次出嚟比下一次更團結，咁先鬥得贏

protesters are not only in LIHKG, we Hong Kongers stand with each others, support

--------分享------
【檢討】可唔可以應承，以後唔好再喺operation途中內鬨，留vs散，互相捉鬼？

3, 4, 5點看一下 想一下
吳志森：咁落去，呢場運動會輸 而且輸得好甘！（分析＋建議，請入黎睇睇）

鬼就真係冇可能捉得晒，不如我哋試吓好似對家咁，唔好理三七二十一，啲文宣啲風向去晒我哋想支持嘅路向先。然後再反思下我哋有咩做得唔好

真係要諗下，我哋想場運動贏，定係話下其他人蠢，然後攞晒道德高地就算。

唔駛放咁多心機喺鬼到
知道自己目標
清楚有咩做得有咩唔做得先最緊要

巴打 幫你開Post?

我都係 對面做咁多嘢就係想我哋自己分化

唔撚得唔可以唔可以俾佢地咁輕鬆做到

負皮左
sor知你想件事好 但個topic一黎就失敗主義真係好discouraging

雖然你內容係方向正確 但可唔可以唔好到用呢啲放負嘅標題

我上午中午都係到，依家一定唔割，係想前線兄弟打條7頭之前考慮一下打佢的好壞處，如果好處較多一定支持。但如果壞處較多捆完佢就算唔好埋佢

對方唔攻擊我地主動打，都係一個比人詬病嘅位

話知共狗本身係想逼手足失控打人
總之我地而家手上有嘅材料就係
多名同中國公安同香港警隊有關係嘅中國人同一齊出現喺機場！！！！

［緊急］必須立即停止互屌捉鬼等行為！

[置頂] 和理飛814

推呀 唔好俾捉鬼沖昏左頭腦

有人屌前線咪好羅...起碼仲有人
到冇人屌時...就真係玩撚完
真係要控一控情緒...唔係又被人挑一挑又失晒控
真係控唔到就退一退落來做中線/和理非

慢慢輸緊，你試諗下大框架，日日有人咁樣帶風向都知唔撚掂
本身有部份會員可能對於自己既諗法1516，但見到有人出面開POST(帶風向)，覺得咁樣做真係唔啱囉唔好囉，之後深信不疑，
對佢既影響係每當有同類事件發生，小則係每個POST都留言，大則係開POST屌鳩前線

可以灰心 但係唔可以放棄
你可以覺得失敗
但係唔好係標題講
散佈失敗主義比其他人
一齊加油啦

咁請問下係真前線決定
定係比鬼煽動?
如果係真前線決定
一定係有得益先會做出咁既行動
請問下得益在那?

聽日可以向first aid 記者道歉 混亂下真係整到佢地

push
大家一齊學習進步
一齊捱過佢

快d搞個sorry day 先
再人人和理優抗鬼 (冇野扇動 鬼就可以收皮)

賽後檢討
核爆都唔割

唔好打記者同救護
佢地係要受保護

明白大家都好嬲 但要保持冷靜

槍口對外 不割席 勿互罵 勿分化 唔割！

不推失敗主義post

專心818

好多鬼唔會推呢類建設性留言
主力屌鬼割手足

唔割 但要檢討前線 你對準咩人對自己人有咩底線
唔係你拎撚住不割蓆 不分化做盾牌,今晚唔係想像咁惡劣
唔洗屌得咁甘,明白前線兩個月來都好撚柒大壓力,剩係比人拉又比人打又盛
但都要知道適當地方做適當既野,如其互屌不如檢討下分工好過,唔好分化到連機場運動都唔去

黑警分化戰術真係好成功,就算唔知真鬼定假 捉出來都好易了發生混亂, 亦都顯示出群眾好易比人帶動到情緒無晒分析能力,我覺得和理非前線 同勇武前線分得開好多 前線係應該負責維持秩序,和理非就繼續文宣

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

得把囗咋屌，有起事想黎邊個想上身

垃圾post

屌你老母 咁你呢個同啲分化po有咩分別？

垃圾樓豬失敗論分化撚
過主啦

行私刑係都行落黑警度

撐警嗰係咪個個都要私刑

你個標題誤人㗎 屌你

做法不完美，但可接受，要改善

今日唔去，，唔代表我地冇去過

唔洗心灰意冷 冷靜完就無野啦 對比起啲狗 呢件事算什麼

同意 檢討再一齊進步
檢討完唔守原則個啲當鬼處理
就咁綁住佢阻止佢亂黎就得唔需要再施加其他暴力

真 快諗辦法拆招好過

酷刑係要用
捉到要打到佢唔能夠再出黎

popo 睇緊live 瘋狂吹風割割割
係唔會提實際建議

我係p牌但都想講少少嘢
呢兩日見到大家都捉緊鬼，其實有冇諗過鬼係可以鼓吹我哋“唔理性嘅行動”（⬅️唔知用咩詞語代替）而達到目的

利申冇諗住割席，只係見好似冇人提出呢件事所以講下

你都痴撚線 手足努力咗咁耐 流咗咁多血汗 依家行錯咗一步就話輸撚硬？

攞心機出嚟勸大家冷靜下 思考下一步點行仲好嘞

一句撻埋嚟吹風話會失敗 真係戇撚鳩

收收聲

唔好散播失敗論，花D時間討論聽日有咩策略好過
你出個咁既post正正係中哂政府同班狗既計，令到大家手足灰心意冷
麻煩大家都唔好再推捉鬼同失敗撚既post
要記住槍頭對外！！

你就真係純粹發洩啦

認輸撚發現

再講個輸字既即Block!!!!

「深圳福田公安部的黑惡勢力保護傘，派遣特警徐錦煬等人南下香港，潛入機場，干犯尋釁滋事罪，損害國家的法治形象，破壞一國兩制和社會穩定，請香港的愛國同胞予以譴責，以守護國家主席習近平依法治國和掃黑除惡的初心。」咁講，藍絲就會畀like like。

發生咁大件事，大家一定要好好善用。語言，永遠係你最大的武器，關鍵係你識唔識得換一個說法。

copy fb 作者

正式宣告抗爭全面失敗

分化Post 屌人分化

Well said
檢討同指出問題就係割蓆？

不互屌
係要一齊檢討

無忘721
無忘811

五大訴求
決一不可

你輸
香港人要贏

幫手推有用po
不推文回覆垃圾po

唔好俾人分化到！冷靜

又唔好話輸硬 再諗下計仔啦

未輸
但今晚係要改善
同我諗清楚咩係「和理非」

我哋出機場係要將狗嘅真面目公開俾全世界知
唔可以阻到旅客

811

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

14係捉鬼捉輸

推

尋晚同老闆食飯，同枱有位老人家同酒樓經理吹水，傾完一輪，經理明顯係撐政府，但老人還未表態，然後經理問老人：「依家學生搞到咁亂點解決好？」

老人淡定說：「送中法無問題，想送中就拎藍色身份証，唔想就拎黃色，第時犯罪藍色就返大陸審，黃色就係香港審，睇下邊個願意返上去囉。」
最後老人就笑問經理你想拎咩色身份証呀？經理一面尷尬向大家笑一笑，連回答的勇氣都沒有就行開了。

現實就是好多呢類人，盲撐政府，自己唔想送中，但又鬧學生搞事. 只想收穫 不想付出。

上次塞完稅局大扣分
第二日即刻有巴絲做返道歉行動
重畀六七左派暴徒葉國謙嘖嘖稱奇
都叫做補返唔少飛

今次和你飛變成阻你飛
加上疑似公安被圍毆一幕
已經畀人大造文章
我地惟有止蝕
如果有巴絲聽日搞返個向旅客致歉大行動
同埋將運動tune返正為和你飛
咁就真係功德無量

其實要令機場癱瘓
只可以靠人多塞爆機場
任何阻外國人搭飛機都係揠苗助長
會有反效果
希望各位巴絲明白

都係個句：
不割席、不分化
五大訴求，缺一不可！

得一類人由頭到尾都唔鐘意記者同救援，就係警

阻遊客check in都係
其實好多嘢未試過係唔會知效果係點
既然今次做咗發現好多人唔支持 咁咪下次做好啲囉
係咁屌佢地做錯其實對件事冇任何幫助 開檢討post好過啦

我係一個汽車維修員，有士把拿都好正常姐

推 721 811

輸你老母

講明唔割就唔割
希望前線手足明我地點解會入機場

不過你依個post好負面
下次唔該開個positive啲嘅post
我覺得屌黎真係無用，真係想成件事好就俾啲解決方法出黎，如果唔係只會引起更多罵戰

睇到每一次都有進步。賽後檢討真係好重要，尤其是而家對家策略咁賤格。俾啲帶風post沉，focus返 818

分化就最叻 明明條友講自己係旅客誤導人先 自己友未fc就割 心都淡 又話核彈都唔割

核彈都唔割！！！！！！！！
唔好再講捉鬼論啦

機場唔適合捉鬼，同埋捉鬼呢樣本身就唔應該做。
同2014話要捉鬼有咩分別，唔好比黑警分散我地注意力，佢地擺明比你睇到有鬼做嘢就係想大家掛住捉鬼，互相猜疑。
根本黑警滲透已經係好耐嘅事，人地在暗我地在明，根本就唔會捉得ju。

不推文啊
各位清
由得負能post 沉

喂 但係機場唔係和你飛回合咩

[人手置頂]唔好灰心！仲有機會！我地仲有文宣，一定要入黎睇

機場唔適合捉鬼，同埋捉鬼呢樣本身就唔應該做。
同2014話要捉鬼有咩分別，唔好比黑警分散我地注意力，佢地擺明比你睇到有鬼做嘢就係想大家掛住捉鬼，互相猜疑。
根本黑警滲透已經係好耐嘅事，人地在暗我地在明，根本就唔會捉得完。

我唔理佢地做咩 亦唔係同情果幾條友
但點解要係咁多鏡頭面前做先？
仲要今日咁多國際記者

勿忘初衷, 五大訴求, 缺一不可
全香港都係我哋表達聲音嘅地方！
兄弟爬山, BE WATER

唔屌 唔單打
賽後檢討

全力推檢討post

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

Push 屌又講失民意都唔撚知係咪鬼
成日講核彈都唔割 屌你老味依家又係咁鬧鬧鬧

可以啊, thx!!

你老母個閪就輸

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

我地唔係紀律部隊，係會有人衝動
但係身為紀律部隊又濫暴嘅警隊都未被政府割席
我地點解要咁早打定輸數？
不如諗下點宣傳黑衫好人好事、警察亂放人搞到要市民執法、示威者中滲入臥底搞到人人自危

我唔係講我地次次都係錯
我係講錯左既每一次
On9小陣
你有你既睇法，可行方法可以一早上黎講提下我地
唔係唔出聲都出事上黎屌鬼割蓆
就係你班撚樣搞到現場手足綁住手腳
一係你就係現場講現場傾
一係你就講點補救
一係你就事前開post提點人
洗濕左個頭先黎怪人？有撚用呀？對成件事又有咩幫助呀

賽後檢討

麻煩大家set個時間，嘈埋聽日算，我地仲有好多野未做。
818
818
818

打死咪打死，我地死左6個啦

PJ nmae:安全相
Platfrom:web,offline-web
language:Native Java script based, html5, css
目標用戶:哨兵,發夢需要影相的人
目標:防止其他人透過Photo META黎證明或知道影相的時地人和device資料
方法:用戶上載圖片後,以html canvas制成DataURL來移除大部分Photo META
缺點:
1.用戶需要自行將原圖刪除
2.用戶不能在影相時直接處理
3.或對相片質素做成改變

source version controll:

//

//

咪分化啦 係現場根本太多鬼

點解警犬俾市民屌，係因為佢地擁有執法權力同武力，而佢地選擇用呢啲特權去對付平民

請問示威者係權力同武力上，同警犬有咩相同之處？
又，示威者從來冇傷害手無寸鐵平民
從來針對既只係維護政權既警隊同政權本身
街坊點解要屌？
對街坊而言，警犬可惡係因為佢地有絕對能力傷害到自己
但示威者就算再點勇武，目標都只有與市民為敵既犬同中共
我實在唔明點解兩者可以相提並論

又一個分化L

次次發完夢睇連登都中晒毒咁，講d野又好撚難聽，咩抵死 都唔知係咪自己人 究竟有無錫春袋都唔割既覺悟？

未夠完美 下次做好d！

可以行到今日 仲有咩未輸過？
死左6個人 拉左幾百個手足
開個post打飛機有咩用？

唔係話你地塞機場呀，係鬧你地淨係掛住捉鬼，又打人又唔俾救護走呀，咁同黑狗做野有咩分別呀，黑狗對我地係咁，我地又可以對所有人都係咁做？無人要同你地割呀，但係你地要聽意見同檢討呀

真係 喺現場咁樣比人屌係鬼真係好傷心

推 認同

唔好再講我地會輸
我明你想提醒大家
但不斷提呢樣嘢會打激士氣

從來未贏過， 不過老母唔能割

其實係要冷處理，好似今晚圍救護四個鐘根本就冇必要，條疑似公安要起底已經起左，佢扮死就屌幾耐都唔會起身，應該一早就要放走。而家引狗出動仲要送左頭又俾人影哂，我深黃都覺得好難睇。希望大家要冷靜思考咩時候要點做，唔好俾人帶風向。

我相信大家都冇諗住割席 ，只係想認真檢討…… 其實捉鬼還捉鬼 、我認為捉鬼最大嘅用途就係畀佢哋攬曬所有衝擊嘅責任…… 完。 之後唔該做番自己嘅嘢…… 五大訴求、保護手足。

去到做到啲乜?已經理虧，唔道歉就點都係白做

721 811

我敢講，連登有一半post都係俾狗帶緊風向，想分化我地示威者、瓦解連登呢個平台。
唔好諗到d狗真係咁蠢咁on9，人地有警民關係部/坐office既文職狗/3毛同時做緊野，人地住收錢做分化/文宣做得仲好過我地。
仲有未經fact check既野就咪放上黎，好易引起恐慌同混亂，令前線勇士暴露係危險之中。
想要知道現場發生咩事，自己睇直播同新聞，自己用腦判斷現場情況，好過走去連登睇狗po既風向post。
最後，話之你炸左大亞灣佢都好，核爆都唔割，唔好因為俾外國人屌兩句或者還個眼就割。

五大訴求，缺一不可。

食屎啦

成個熱門都係「失敗」，「輸」

未輸呀！

五毛又出動
不推文回覆

有咩講錯 而家點都唔割，但係咪喺記者全世界面前行私刑? 做野就咪俾人見到

仲有，機場除非自衞係唔可以打人，你一打人警察一來大家都走唔到

Blocked

1. 暫時冷處理呢件事
2. 專心返下晝塞機場件事，social media出post say sorry and thank you基本盤唔使教，upvote reddit正面post（重要）
3. 全力推811 818

而家訊息好混亂，推黎冇用，手足唔準灰心，做左自己個步先，一定有得打

唔認同你做既野批評就叫割席 ？，而家又唔係自己人打自己人 我而家報警拉你？ 勇武日日屌和理非我都唔認為勇武係割席啦 但點解而家勇武一受批評就起曬鋼 逼曬全世界要認同

證明對家真驚要出盡法寶帶風向分化
打緊杖係亂啲架啦
但希望大家冷靜啲 唔好咩事都小事化大 俾個班失敗主義撚影響到

大家賽後檢討ok?
做錯/做得未夠好 我地一齊傾掂佢

和理非唔喺割 喺唔想失輿論
前線有時企前面 睇唔到成個運動嘅發展

明白大家嘅憤怒 問題喺
就算打死個公安 條氣順咗 和理非都唔割
點都會失去一班支持者 而呢啲意志唔堅定嘅人先喺勝利嘅關鍵

勇武冷靜一吓 細心聽一聽唔同意見先 我地成功喺因我地冇大台 而冇大台就喺大家一齊討論一個最好嘅解決方案 而唔喺一路堅持己見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
8.18

要做任何嘢都唔好畀其他人發現你去做
就好像黑警畀人發現佢哋 點樣 警黑勾結 的下場

輸你老母呀樓豬 唔可以做錯野嫁?
講左改分化 核彈都唔割
做錯少少野就輸? 兩個月黎都係不斷錯不斷檢討改善嫁啦 第一日出黎行?
做得唔好咪改囉 有咩問題
上面講左D咩 用下你做閪腦啦

散播失敗主義 唔推啦

同前線講都係個句唔好俾仇恨所支配，你地有情緒想發洩，我可以理解。總之核彈都唔割。
同其他人講，屌大家都識屌，但屌完之後可唔可以俾下意見睇下點拆依家呢個情況呢？
利串： 仲諗緊

其實係forum帶風向容易姐
每次行動前中後都有一班人出黎帶風向 因為出咗去嘅人已經好少comment姐
之後一到第二朝又正常返 所以最好嘅方法係一齊出去 唔好mon連登

我明大家都心灰已冷

但唔好咁快打定輸數先

聽日停止入機場！推翻818

手段高又點，一日仲有人行落去，個運動都未死
依家個官都未判你，你就自行打自己五十大板
振作啲啊巴打

講得好啱，
仲要日日有人咁樣帶風向都知唔撚掂

本身有部份會員可能對於自己既諗法1516，但見到有人出面開POST(帶風向)，覺得咁樣做真係唔啱囉唔好囉，之後深信不疑，

對佢既影響係每當有同類事件發生，小則係每個POST都留言，大則係開POST屌鳩前線

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

不分化，不割蓆，不篤灰！！！

鬼又好手足又好
唔搞都搞左
做下文宣好過係度嘈
咪再推D失敗分化捉鬼post

再同班冷氣軍師嘈到曬氣
你地要割 慢慢割

我支持勇武手足

不分化不割蓆
團結就是力量

不分化 保持警覺

小心暗黑兵法劇本：

內耗：內部分化示威者、
酷刑威嚇被捕人士、
邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
逐步暴力鎮壓 拘捕前線瓦解、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
人民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑 富豪商家屈服 加速瓦解、
拖延分散擊破 學季始開、
雨傘結局 不了了之

—————————

十項推文 試著說
勿忘612、721、811

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護 布袋鉛彈瞄準眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、險釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣
１０. 殘害救護員、救護舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

August 11, 2019 *** Police Brutality ***

⒈ Macilously and unlawfully cause Greivous Bodily Harm - Gun Aims for the head:
Shooting lean-filled pellet round directly to a First-aider’s eye, causing grievous bodily harm including:
- Right eyeball RUPTURED.
- Permanent BLINDNESS.
- Eyelids and tear ducts LACERATIONS.
- Facial FRACTURED.
⒉ Planting fake evidence on arrested protesters (putting sharp bamboo into protestors’ backpack)
⒊ Unlawfully & Horizontally lauching TEARGAS canisters INDOOR (in MTR subway stations at civilians)
⒋ Officers disguised as demonstrators to take the lead, and incite them to violence.
⒌ Mandarin-speaking officers spotted: suspected to be Mainland China officers undercovering as HKPF.
⒍ SWEEP-SHOTTING protesters with projectiles (Pepperball Pistol) at less than 1m range.
Shoved protesters down escalators (almost causing STAMPEDE).
⒎ Turned a blind eye towards gangsters(who support HK police) chasing up
and beating pedestrians, reporters and protesters on streets.
⒏ Bloody arrest: Brutally beaten up arrested protester (protester who was under control - wrestled to the ground moaning in pain with front tooth knocked out).
⒐ Launching TEARGAS canisters in suburban area populated by old residential buildings(outside the elderly homes, community centers, and nearby residences). Pepper-sprayed residences’ on-duty security guards.
１０. (Serious Criminal Offence) Obstruction of medical care - in violation of the International Humanitarian Law. First-aider raising the Flag for Warning in TST.

唔覺得捉鬼有太大作用
現場咁多鬼點捉都捉唔哂
要道德高地就靠口頭勇武屌走佢
要殺一警百就靠麻包袋入廁所
私刑鎖住佢或者圍佢都係搞到兩頭唔到岸
無論大家同唔同意今次的行動
今次抗爭運動去到呢個階段
EVERYONE HAVE A STAKE
唔好咁容易被分化/spin去其他唔重要的topic
五大訴求 缺一不可
無大台 不分化 不割蓆
絕對係今次運動的刻心價值
希望行動派的兄弟冷靜諗一諗其他人的建議
希望唔支持今次行動的都諒解行動派的兄弟
只有團結夠多人去支持同一件事
就會好似琴日咁相對達到有成效的抗爭

Bye
唔阻你去食屎

變左野蠻人

今晚之後 放返個焦點係721 812同埋黎緊嘅818到！

未賽後都要檢討 跪求大家睇

聽日不如重整旗鼓 唔好去機場住

唔好再推分化po!!!!!

個個話核彈都唔割 唔好話核彈 bb彈出黎都屌 立刻割蓆

大家開返個不推文功能啦

感覺上 這場運動已經完結 中共得到了完滿的勝利

我唔係想割 但你們諗諗今晚自己做過d咩

現在真係攬炒了 大家一起活在中共的仆街管治下

係, 我係三毛

捉乜撚野鬼 屌 邊捉得咁多

黑底又得 微博既人又得 公安 解放軍 又點

鬼捉唔晒

集中返入機場真正意義 唔係捉鬼

不能阻礙救援同記者 呢個一定要守

圍完個公安可以任你拆
屌你老母個大陸佬淨係袋住件藍衫就比人邦手邦腳拳打腳踢， 你地屌鳩黑警出用過份武力， 轉個頭又圍毆一個手無寸鐵既大叔， 你講原因講籍口啦，佢係鬼佢係藍絲大陸間諜就抵比你地用私刑啦....
唔洗好耐，有個鬼佬比你地圍到帶件同樣既衫， 咪睇下係咪腦灌水捉住黎打

班人真係當手足超人咩，人地普通市民出身，你要求人地十幾樣野，仲多過政府要求班狗，班狗的道德枷鎖連手足百分之一都唔多，手足們點做到啊！

唔完美，可接受，但需要改善、改進。

輸你老母咩
要輸你死返屋企慢慢輸 唔好出post 煽動其他人情緒
今場仗可能係有不足既地方 咪賽後檢討
出撚埋d咩輸左既廢post，真係睇到眼火爆

老實講 今日單好少事姐
警察對我地暴力幾多呀
禁快唔記得射爆眼？
學下藍絲啦 對自己不利既 就留意少d
6 21？連大肚婆俾人打佢地都可以spin走呀
人地提今日 你咪提番其他野囉
我地多幾多野可以講呀
當然我地要反省 要補鑊 要做得更好
但唔洗禁上心
保持冷靜

每個人, 推完一個"評論"前線post, 唔該再推一個文宣post。
依加仲衰過對家, 起碼閪人閪地都會幫害蟲警犬兜。

我之前都唔BLOCK人，由69到而家我BLOCK撚左百幾個都BLOCK唔哂

行軍打仗，如果有人做錯，應該軍法處置
黑警點解是黑警，就係佢地包庇私刑

如果發生在我軍，應該怎樣？
不是割蓆，但一定要做返d野 ，維持軍心

推行動post呀！

[緊急關於機場]所有人入黎推呢個post 係所有人!!!! 機場呢局仲救到

你地夠未FC係咪記者先就私刑
你放核彈都唔撚會係鏡頭面前放啦

左膠開始現形，你地做乜9?

要打都打完比佢走或暗裡打獲
圍佢幾個鐘仲要引左警察入來拉左自己人

對駡冇用
賽後理性檢討更實際

的而且確係有一大班手足有意見，大家講下lor

不割就是不割

擺明係伏都要踩
要黎試民意底線？

有人話到今時今日冇中間派
但唔好忘記民意先係根本

搞事既都係黑警做臥底
扮示威者搞事去抹黑手足

612 721 811

機場既同我入黎

有情緒正常，對年輕人要求太高，被打不可以還手，被欺壓就連究竟發怒是原罪，冷氣觀眾要求零出錯⋯⋯

成個連登啲割蓆post就係要分化和理非同勇武囉，互相猜忌

鬼係防唔晒，就算比你捉晒，都要用好多時間精力，不如聚焦翻訴求好過

點都唔割 打死條仆街都唔割

但希望唔好淨係用復仇心態去抗爭
建議復仇心態去進行秘密行動
如果係啲大型活動都咁樣真係好撚難搞

我知你們是善良的
唔割

屌出面班人都未鬧今日既示威者好似你地咁勁

不推文功能是這樣用的

我就係認同呢幾樣，仲有就係捉到鬼救護黎到要帶傷者走唔理佢咩都要放行，好似岩岩咁救護兩個係女仲出乜撚野手推乜撚野就算唔係女都要放行，興大興都興但一定要有底線同人道立場，前線既真係要諗諗再有相同情況，仲有機場講左唔做勇武就唔好做

［勇武入一入來］環時記者付XX 單野分析

失敗主義

都唔知負評定正評好

跟本721白衣人混入示威者搞事 換政府不起訴不拉人
真正既前線邊會打埋記者同救護

心痛到癲 點解啲無出去嘅人可以講咁多嘢？
你唔喺現場 你隔住個鏡頭真係可以感受所有嘢？
口講唔割 其實已經割到仆街
聽到真係心好痛 好撚痛
係咁叫人同情同情
咁邊個同情我地？
講真 我地無做過啲咩呀！
唔好再分化喇
討論係可以 檢討係可以
但開到聲屌話：咁咪柒囉！你地好撚蠢
真係聽到好難過

唔好再推啦 樓主都冇出聲啦

阻記者同阻救護既一定係警察

輸你老母呀風向撚
散播失敗主義諗下點補獲好過

真心要接受現實
今日係一班外國記者面前個畫面真係好難睇
有鬼又好衝動又好
大家諗下今次點拆同埋有咩方法改進好過啦
利申 點都唔撚割

人狗有別，請先用腦思考再行動

冷靜， 推翻啲正能量post

屌你地個老味
一開始又話核彈都唔割
唔割 唔割
而家打鳩條油就係咁撚屌
咁撚容易就離間到你地

唔好再開做標題黨喇
好影響軍心
正面啲
有問題一齊解決

不如搞多次道歉運動？有冇得諗 討論下

同意
說好嘅還眼呢？而家一句記者影住就停晒手，大型活動邊度可以無記者影住？

知道大家都好嬲
但係我地係咪俾憤怒矇閉咗雙眼呢？
呢兩日大家情緒太激動 波動
好易俾對家trigger到
例如琴日散水嘅問題
今日捉鬼 和理非嘅問題
我地自己都未諗好到底要行去邊個方向
不如襯18號之前 停一停
俾自己休息一吓 諗清楚
呢兩日對家都冇大動作就已經搞到我地四分五裂喇
講到底 呢次都係長期抗爭 再係咁落去唔係辦法

講多句 大家係需要檢討
請大家唔好好似支那大國咁玻璃心
俾手足屌幾句 又話人地割你

機場既同我入黎

未賽後都要檢討 跪求大家睇

雖然我唔認同私刑
但我唔割
當然都希望大家都集思廣益 諗下點搞返好場運動

笑左 口講點都唔割 後面內容割到仆割

就係有5毛出黎帶風向

令部份1516既會員覺得前線做錯/係鬼，之後深信不疑

對佢既影響係每當有同類事件發生，小則係每個POST都留言，大則係開POST屌鳩前線

多謝你呀，希望大家短期內真係可以醒，同埋唔該記吓天琦呢句野

冇人割
只係提出前線完全唔撚聽人講
冇人會甘於個運動向住呢個方法走

仲話要聽日出去道歉？有冇諗出嚟班人有幾灰，明明無乜做錯，但有一班人話出嚟幫你道歉，on99

再宣傳乜野已經失敗信息 咁你地咪唔好再出席囉 總之我點都唔會放棄架啦

今晚屌記者屌救護係唔啱
當你屌緊班手足處理手法既時候
你有無係現場？你明白現場手足心理壓力？
有無諗過好彩捉到d公安如果唔係後果可能更嚴重
做錯就要檢討而唔係盲目屌
加油啦各位 唔好咁易放棄！
如果情緒真係唔好可以休息下
當為日後更漫長既抗爭準備！
今次唔可以輸啊
五大訴求 缺一不可
兄弟爬山 各自努力

我求下香港人啦，到左e家呢個地步團結d啦好冇，唔好再互屌啦點撚樣打落去呀

自推

不互屌 不割蓆 勿中計 我撐前線手足！

但而家感覺到係重複犯錯，你自己都知唔係第一次。最主要係控制情緒唔好俾鬼帶風向，咁先可以改善到。

齊上齊落

嘩呢個真係要推

推
同整個月嚟嘅暴力比
今晚好小事
唔駛大驚小怪

認同，唔會割，但係非常時期，大家都要小心行事

樓主，我明你講乜，我雖然唔係現場，但收工上一上連登，大量五毛不斷轉風向

大家攬住啲政治潔癖過世啦

場運動未完架
唔好比3毛帶風向話輸
其實唔係好大件事，個大陸佬擺明挑釁，引你地出手架喇
最多係蠢左但錯唔晒

退幾步講，就算真係行錯一步咁又點，咪行番岩佢囉！
政府錯左十幾廿步都未跪低認輸，我地做乜要咁灰？

我真係r撚爆頭
依家好似衝動撚就有光環咁 做咩都啱
做錯都唔俾講 一講就等於分化割蓆

邊個再開割蓆post邊個就係鬼！

每一次衝擊都係向成功邁進！
記唔記得班左膠14年點樣唔比勇武衝
話前線係鬼
拖下拖下搞散個運動？

你開埋個post咪又係分化
講d實際好過啦
捉到鬼真係唔識處理佢地
討論下處理方案
下次行動咪一致

利申：核爆都唔割，但要檢討同進步
加油！

冷處理呢件事最好
唔好俾機會對面煲大件事

淨係捉鬼係捉唔曬！！！！
雖然大家真係對811件事極嬲 我都好嬲
記住和你飛嘅主要目的就得
今日雖然可能會失少少民望
但補救 再改善 繼續五大訴求 缺一不可

818等緊我哋

唔係屌咁簡單，係有5毛出黎帶風向

令部份1516既會員覺得前線做錯/係鬼，之後深信不疑

對佢既影響係每當有同類事件發生，小則係每個POST都留言，大則係開POST屌鳩前線

唔好俾仇恨控制自己

鬼一定有 要睇實過份激動嘅人

做唔同事 包括打狗飲酒 要對準政權 五大訴求

我地同黑警有分別嘅地方就係 我地唔會傷及無辜

我建議我地可以調整文宣方向 煲大五大訴求 黑警暴力 臥底煽動 同遊港安全守則 俾和理非去同旅客溝通

前線方面 去離境大堂塞絕對冇問題 俾人成功飛到咁點會係癱瘓機場 捉鬼打狗係bonus 唔係重點

大家用自己方式做 達到同一個目標 就係不割蓆 兄弟爬山

除咗屌 不如拋多啲方法出黎 一個人一小步 係大家一大步

核暴都唔割

收嗲啦 五毛

你含撚啦，藍衫荃灣斬到黑衫成身血啊，腳跟都斷埋啊，血都一滴放佢走咗啦

小心失敗主義
同路人做好自己就得

絕不割席

最慘係一班人跟風向
講到明核彈都唔割
阻幾個遊客就屌到閪咁
外國革命示威塞機場都影響到遊客啦
為左救港佢地有咩資格屌呀
如果輸左我地慘過新疆呀 班遊客係嘆緊世界笑緊我地咋傻閪

咪屌住先啦！推公安件事呀大佬們！

輸你老

頭2000既老屎忽都要賣ac既話，香港真係玩撚完

你唔去自己留係屋企，各有各做

道歉就不嬲舉緊牌 (sorry for the inconvenience caused, we are fighting for your home)

光復香港，時代革命

不分化。

核彈都唔割。

今日係完全輸撚到仆街 比遊客屌
打記者 圍公安 唔比救護入
輸出革命？隔離post講緊班外國人屌你地玩電話呀
2個月以黎做既野就係咁樣付之流水 咁樣唔屌得？
咁易咁多鬼你捉 冷靜下要點做先啦 比情緒影響曬有鬼帶風向仆撚曬街啦

次次出錯小小你班人真係屌小陣都唔
唔係你講 錯就要認啦
做人要有承擔
我屌你老母 我點縛撚住你地手腳
如果我縛得住你地就唔會錯啦
你都on撚9

箍住人哋條頸， 死都唔撚放， 四五個人都拉唔開， 咁都叫唔係想殺人？

五毛風向撚黎架姐 洗撚理佢 堅定自己既五大訴求 不割 已經解決
香港人咁善忘 仲要搞革命都搬哂去星期六日 自己諗啦 呢喲流言捱到幾耐?
還眼 男教師隻眼無左九成視力 其實都一樣啦 點解你而家先咁激動?
自己諗下香港人 有幾善忘啦

sor 太衝動見到 "輸撚硬" 就負咗
唔好放棄呀，大家啱啱行緊新路實有地方做得唔好

今日機埸行動「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

不推文回覆 謝謝

今日警察記者會，教左我地一句話！

我覺得大家真係唔好再掛住捉鬼 根本自69果日就一直有鬼存在 隻鬼唔搞事咪由佢存在 到佢搞事拖埋佢一二邊咪算 我諗好多巴打唔係要割蓆分化 只係掛住捉鬼壞左件事 依家要做既應該係檢討
不分化 不割蓆 不篤灰

冷處理好難
難保佢會自己搞事帶風向

推但屌你個標題

請善用不推文功能。謝謝！

唉，真係好撚鬼。

個位手足太火啦，佢真係好想人地還眼

唔割 所以要攬住手足 一齊出去道歉好冇
道歉運動

希望其他人信念企得穩啲啦

樓主好明顯分化啦
但係係分化緊3毛姐

檢討無問題 核彈都唔割 但唔該唔好再捉鬼論 2014 就大家係咁捉鬼 成場運動收左皮

做得有少少唔好就要仆出嚟跪低道歉？最多自我檢討，道乜撚歉，出面都未有人屌就話要道歉。

提議topic叫(集中討論)檢討討論812post

全中

我哋嘅優點係團結，善良，會檢討，再改善

有失敗論、分化post都唔緊要，呢啲都係意見之一，快速學習成長就ok

利申：核彈都唔割

不完美，但可接受

係慢慢咁輸，你試諗下大框架，每日都有5毛出黎帶風向

令部份1516既會員覺得前線做錯/係鬼，之後深信不疑

對佢既影響係每當有同類事件發生，小則係每個POST都留言，大則係開POST屌鳩前線

希望佢冷靜

唔係要屌 知大家都係為大局著想
但唔該所有fact check左先
不篤灰 不分化

當然你可以話唔一定同一個
但係打佢除咗發洩自己情緒之外
仲有作用？有冇諗過會有咩反效果？
開槍嗰個係黑警呀
我哋嘅目標係五大訴求呀
係咪不割席就冇錯呀？

唔撚割蓆啊
就算有鬼都唔割
求下班分化撚收聲

推 呢個時候唔應該怨 係要一齊傾返個解決方法

希望前線冷靜d，用多d腦

唔割，但手足都要真係冷靜啲，人地今晚做得太明顯，睇穿晒我地嘅反應.... 一有狗、大陸人入黎我地前線就好激動，始終冇大台，當時就個個出聲就會失控

五樣做齊。多撚謝晒。

我請食宵夜。

話鳩你分化架，，佢地乜都話小事。

首先和理非同前線都唔好再捉鬼先
捉嚟一啲意思都無仲累到手足之間無哂信任
做左就做左，見到唔對路有人起勢煽動叫其他人做野
冷靜返深呼吸，叫佢自己帶頭做

同埋機場始終新戰場大家都未識玩
玩得差係正常，輸左咪輸左
返去抖抖行下818和理非
冷靜一下再賽後檢討
商量下下一步點做，有啲咩共識係手足之間一定要知
有咩原則係一定要守
我地再嚟過

仲有我！核爆都唔割！

插完你一刀比塊膠布你？

私刑都做得出 好野

推 真係太多分化撚
鬼乜野都唔好理太多啦
最重要大家有獨立嘅思考
唔好太容易俾人影響
做決定前諗清楚 唔好盲跟

記住 大家目標係一致嘅
不分化 不割蓆 不篤灰
光復香港 時代革命
黑警還眼

Think twice before action man
唔好俾怒火遮眼
不論你係動口 定係郁手 還是打字
大家坐同一條船 各有各做
當初嘅我地呢？ 唔好俾對家影響到呀
還要一齊大叫口號 一齊向目標進發

Love all of you
And always be with you guys

各位想勇武嘅手足，唔該大家忍一忍
今次比返個場和理非啦！因為已經夠做，取消咁多航班，已經夠哂效果。
另外，如果可以出少少力幫下的滯留客，就連輿論都贏埋。

老實講
要捉鬼，又要好睇
影出黎正面而有說服力
最好嘅方法，係叫記者去捉

例如第一次喺cwb，tvb記者追問個垃圾係唔係狗，成件事已經令警察單位無任何說服力

我地手足圍鬼，就一定有"人" 會打鬼
只要唔比佢走，叫記者過黎
1.說話盤問技巧比我地好
2.大大個cam影住佢點答都係死
3.夠正面，夠公道
4.只要比所有人知入面係有鬼，自然就無人再信警察單位

簡單講之後做乜都可以，因為根本就係警察滲透到各層面而令暴力不斷出現。
佢呢一步好毒，但因爲太毒，同時風險都太高
因而有太多野比我地去反利用，要珍惜

Media時代，用media去解決問題
用media去令對方不斷失敗
任何外力，都可以係助力

輸咩鬼野
我幾唔同意都機場件事 都好 我唔割
我地要諗點做得更好
818 再谷多過200萬人呀
之後先可以行得更好

唔可以打記者
但來自中共官媒嘅中國記者例外

鬼永遠捉唔哂，觀感今日就一定輸哂。但聽日可唔可以認同既就入機場向旅客道歉，只為影響佢地不能順利離港道歉，唔係咩因爲得返塞機場呢條路選之類。
就算你係就快餓死，入左面包店搶個包食係值得原諒都好，人地係因為我地既行為蒙受左損失，必須道歉
唔認同唔緊要，呢樣唔需要共識，做左唔會洩底

道歉某程度上係不割席既方法，衝動既，放膽做。
我地係唔中意阻住旅客，但係現場既係你地，天真都係咁話，我只係希望大家齊上，齊落

請善用不推文功能。
謝謝！

算啦 佢地唔會道歉架啦
大把人覺得唔需要民意

由佢沉啦屌 唔好再推

大家對唔對得住天琦

不要被仇恨支配自己

前線唔一定岩L晒，岩聽就聽，唔岩聽就話屌同林鄭有L分別

你咪分化個位囉

對家實仆出黎係咁追擊我地
而且呢次搞到國際都知
點解唔可以先下一手 比人見到我地知錯能改？

可以檢討，但拒絕任何負面指摘、分化

2015年光復行動，前線捉住一對青關會母女，細路女大喊，泛民割席譴責，本土泛民自此勢成水火。歷史的教訓，大家還記得嗎？

簡單講，和理非要做嘅首要任務，係接力救輿論，難聽講係執屎，但呢個過程相當必要，絕非掉轉頭指摘，否則運動不攻自破

唔好推依個啦

真係
我唔係塞嗰班 我唔同意佢地做法 但我理解
塞機場已經係現時最有機會不流血不受傷嘅做法
我做到嘅只可以周圍安撫其他人同旅客
我地成班都好無助
佢地塞機場嘅 俾旅客屌俾自己人屌俾成香港嘅人屌
我真係唔知講咩好
我唔同意 但我真係真係絕對理解
一上連登見到咁多人屌佢地都幾心酸
自己同成班朋友都覺得好灰
難得前線搵到個方法唔洗流血唔洗食蛋

其實係機場打好不智 明顯係狗嘅地盤 佢地可以行通道 示威者行唔到
要走嘅話示威者都無路走 要打其實明智啲去返啲大區到打會著數好多

我今日在機場由4點企到10:30 你今日有冇出來呀？五毛就企6個半鐘有冇咁抵呀

唔好咁偏激住 巴打
啲post可能係分化撚、3毛開架
我明白阻遊客過關既舉動係唔好睇、係會令遊客不滿
但當佢地了解到導致今日問題發生既前因 我相信佢地都會理解
只要唔係自私既人 識得企係人地角度諗野既、有同理心既 都唔會一面倒屌既
如果係自私自利既人 你都唔會祈望佢因爲你讓路比佢過關而感動掛 (特別係啲大陸人)

所以我覺得今日前線做法冇問題
問心 如果今日人數同琴日一樣 班手足需要咁做咩

邊個今日屌過前線既 好好諗吓你地有冇責任
你有冇去機場? 你有冇上前線以理服人、勸班手足?

我同意多人到機場去堵塞機場而唔係用今日既手段
但件事已經發生左就唔好追究
記住核爆都唔割呀
希望下次可以用人數令機場停止運作

冇大台唔代表唔洗團結
反而係一定要團結
啲狗、藍絲、鄉黑同政府做左咁多柒野都冇割𥱊、冇分化
依點值得我地學習 (佢地亦都係得依樣野好)

不分化 不篤灰 不割𥱊
不分化 不篤灰 不割𥱊
不分化 不篤灰 不割𥱊

共勉之

今日行動不完美，但可以接受
唔該咪再出埋呢啲標題

麻包袋算唔算 4？
咁做唔做得？

agger
有規矩跟足哂就唔會做錯事，又可以照顧好自己友！

岩，真係要睇環境

係
幾嬲 我都唔割
割咪中哂計

真 所以我地要諗既係點處理

其身不正濫用私刑
追求革命嘅過程都咁樣 個革命嘅成果都唔會好得去邊
即使我哋成功到時我都會第一個出嚟返

任何失敗論/散水撚
->都係鬼/蠢 唔一定要block
但一定要不推文+負皮提其他巴打

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

推呢個
我係在場人士！！ 有簡易timeline！！ 聽日唔好答錯！

[緊急關於機場]所有人入黎推呢個post 係所有人!!!! 機場呢局仲救到

我明唔緊要，但我都想講而家慢慢咁輸，你試諗下大框架，每日都有5毛出黎帶風向

令部份1516既會員覺得前線做錯/係鬼，之後深信不疑

對佢既影響係每當有同類事件發生，小則係每個POST都留言，大則係開POST屌鳩前線

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

箍住人手法好明顯係警察黎啦，咪戇鳩

跟本大量p牌加現場臥底自編自導自演

講真呢一刻搞邊個地方都會有反對嘅聲音
之前罷工我哋比香港人話，我哋都會話返佢轉頭咁撚鍾意返工
但係到今日去塞機場其實都預咗一定會阻到遊客或者外國人
但係一聽到外國人有反對聲音我哋自己就驚到仆街
我堅持核爆都唔割呀！

當然我覺得行動上我哋可能要改良，但係唔好俾捉鬼掩蓋自己眼睛
但係我唔覺得係輸，民意呢樣嘢好難有增無減

大佬..
你唔可以一句防唔晒就唔防
咁同中門大開比人中出有咩分別
五大訴求係目標
示威係方法
同一樣野黎

咪係啲post只係講緊今日出咗問題 賽後檢討
理性質疑都唔撚得？
一句不分化不割蓆就ko哂啲疑點？

咁政府派人落黎帶風向真係輕鬆

唔需要每一樣野都文宣
衝擊一定有
太多文宣 市民唔會每一樣都睇
重點野帶出來就ＯＫ

你話影響到人地就一定
韓農一樣影響到香港
人地亦唔洗日日ＳＯＲＲＹ

只要事件過後 香港人成功
冇人會怪我地

請大家想一想

［幫P牌巴打開post] 813 集中討論

有文宣啦
唔好晦氣
香港人屌撚住

大家今日都辛苦喇
表達完意見麻煩大家推番有用post
出面好多手足等緊你地一齊傾 一齊反思

我覺得而家最大既問題係有班人痴左線
叫佢唔好割蓆 反而比佢話係鬼
但不割蓆 唔係一開始就傾好左架咩？
有班人動搖左 走去話班繼續堅持理念既人係鬼？
e排我聽得最多既係：「檢討唔得啊！咪濫用不割蓆！」
我想重申一次
中文檢討 係指件事完結之後 作出檢視、研討、反思、改進
而唔係割蓆、慨嘆、後悔、捉蟲入屎忽、無中生有、互相猜忌
有d人話「中場檢討唔得咩！」
有睇波既人就知道 咩叫中場休息
出面打緊既時候 唔好同我講 e d叫中場休息
個波仲踢緊 就全心全去踢個波
真真正正中場休息 係等個個坐哂係度喇
就歡迎大家檢視、討論、檢討、反思
隊友係出面踢緊 領隊同d後補係場邊打交
e d叫後欄著火
我講多最後一次
出面打緊仗 割蓆既 全部屌 不理因由 多謝

少少失敗同我講輸撚硬，你地連登仔做乜撚野係咪痴撚左線，個運動啱啱先開始咋on9。

失敗乃成功之母你地都無聽過？孫中山搞咗幾多次起義呀香港人！

絕不割席，絕不分化
光復香港，時代革命
P牌sor

防鬼最on 9, 你點知有幾多鬼，點分？

無差別攻擊？

時至今日 我覺得大家都要抱住攬炒嘅決心，無錯係外國嘅民意係重要，但去到呢個位置政府仲有冇諗過出黎回應先，即使外國幾咁關注係香港到最後好多都係打下嘴炮就算，我地仲要面對咁無賴嘅政府，所以少不免會行錯步，失去一啲野，但我地最重要唔係應該迫政府到正面回應所有訴求嘅咩？
利申：小小意見 唔好咁屌咁大力 核爆都唔割

其實!今日本來大勝,0受傷0被捕,但因幾個小插曲而家要拆解!
1.係封完路阻左人客上機,而公佈暫停(呢招WORK,但係唔可以成日用)
事後和理非做既手法都好好,去道歉雖然未必個個接受但起嘛減低傷害
2.公安問題,其實就算捉到公安都唔雖要攪咁耐!時間長左對方自己多左時間去佈署,再者今日見到現場好多比較激進而家唔多聽人講既手足,到時就要大家去分析呢條友係做乜!!!
3.撐警人士!我都好撚憎佢!我都好想有手足可以幫荃灣巴打絲打出氣!
但冷靜過後,如果我地係到埋佢單,我相信現場幾位議員 救護都會割蓆.

-記住機場要和平理性
-感謝手足為單獨女子落單而去救走佢,有哂片,文宣做野!文宣每人都可以做唔好只係靠文宣組放上FACEBOOK IG 等多D人知
-救護,記者禮貌D對待,兩個都係幫緊我地,冇救護我地好多手足都流血不止
記者必要時有片可以證實我地
-緊記心平氣和,捉到鬼可以打,但係要打得聰明D,今日好多鏡頭影哂

各有各做
攞返小小印象分
做人無PR真係會死架

希望勇武自己反思 和理非靠及他人感受

佢都慣啦 老實講
喺大陸採訪都係被公安阻
而家啲偏頗報導佢都唔知有無人金

唔好傻啦 唔會再有200萬人架啦
果200萬人 有相同理念
但唔代表你地做咩佢地都唔會割

對唔住咁搞法支持唔到你地下去了。

我最唔明次次明明已經引爆左個民憤
你老咪.你地總係想做埋呢d柒野
我唔推測係咪有鬼咁做
但唔該用下個腦
機場就算有鬼.佢又可以做d乜.佢唔敢捉人
做埋on9到走去機場捉鬼...
依家咪大條道理比支共講你地係恐怖份子

係呀，好正常

希望各位勇武唔好再入機場 冇人會多謝你地 要入都係做一個和理咁入 他朝一日班狗tg 橡膠清場 你只需要同班和理一樣即時逃走 唔需要再救人 見到鬼唔需要再捉 只要保好自己就夠 冇人會怪你地
前線食左2個月嘅tg同子彈 咩都夠曬嫁啦 他朝一日唔好彩運動失敗你地都冇對唔住香港

我企係Hall B 叫口號叫到喉嚨痛 你有有出來幫手呀？

分化撚仆街啦

我同意你的觀點
但真係唔好再玩標題黨啦
咁樣對手足好大打擊架
當然, 檢討都係要做

但係呢家7出國際啦喎
對家唔講 國際都會講？
如果真誠道歉會唔會比國際睇到我地知錯能改 唔好屌我地

不要說推 試說不捉鬼 721 811

有冇諗過呢段時間出post同推post嘅先係鬼/purely on9?

【安心又偷食】仲有冇人記得許志安，黃心穎？

我都嬲個女仔畀人咁企圖謀殺，但真係真係唔好畀憤怒影響你哋嘅判斷。

我屌嘅係我真係聞到機場好撚大陣燶味，除咗策略方向有誤（to be humble, 有相榷餘地），克警明顯已經安排哂戲子鋪路準備隨時清場。

我唔會割蓆，但喺冇大台嘅情況下，提出反對意見唔等於割蓆。激烈地討論，係因為大家都想件事好，咁我哋就傾完就齊上齊落啦。冇理由我聞到燶味都唔講㗎？可能係我聞錯？可能係你聞唔到？無論如何，都唔應該因為有反對聲音而話有分化有割蓆。無大台就係會百花齊放，我哋要習慣激烈嘅哲學思辯啊

赤鱲角我真係今日全程勸走你哋（噚日就覺得極度成功）

如果你哋封嘅係啟德，我就算唔點樣唔支持你哋，我都唔會咁落力哦你哋走，因為有咩事我可以聯同其他九龍人反包圍屌走班仆街克警。你喺赤鱲角畀人封鎖咗你點撚樣走啊，我好撚驚你哋出事啊

利申：純種九龍東人，出世到而家冇搬過屋(nothing to be proud of actually)

警察記者會會都無道歉，只係有改善空間，成班戇鳩p牌自編自導自演，打人全部係警察，香港人唔會咁做

就算話今次機場行動太衝動太擾民輸民意都係咁話，起碼今次成功大大力咁揭起中共嘅污糟手段俾全世界睇，自此中共間諜行動就會變得保守，可以成功綁住佢部份手腳，我反而覺得係件好事，我唔覺得正正直直，唔用黑材料唔用陰招去捉住中共把柄就可以打得贏呢個世界上最醜惡嘅黑社會

況且玩咗成兩個月先黎諗民意？係咁71立會一早就輸到見底啦，況且連續兩個月俾中共撳住黎打，情緒一次過爆發出黎我覺得其實好合理

再者你再多和理非行動，歐美嘅實際行動其實都唔可能有乜嘢升級去幫我地嘅可能，亦唔會到今日先黎批判你成個運動做得啱唔啱，佢哋始終係局外人，亦都係左膠，反而好似黑警室內射TG呢啲咁震撼嘅畫面先係最好嘅黑材料去推佢哋行動

總之我認為唔係要再話俾人聽自己有幾乖，而係要令對手個假面具不停咁俾我哋扯甩

今日失民意？

唔發生都發生左，講啲打擊嘅說話黎托咩，大家都唔係well trained嘅，冇人教過捉到鬼要點做架

一般人都睇得出係局嘅話，成件事有咁多疑點，啲外國傳媒唔係白痴黎架麻

冇話過要因為今晚發生嘅事而要同出咗手嘅斷絕關係
而係當有咁多一直支持嘅人都指出問題果陣 係咪就應該自己反思一下？
講真 唔需要指責 反唔反思係personal嘅事
討論今後有類似情況應該要點係最實際

仲好大機會捉錯自己人

屌 由呢個po沉啦

其實佢仲咁精神真係無嘢 諗下我地手足無左隻眼 打到門牙甩左 佢最多係塊面紅左幾下姐

不要說輸
一起說只係不夠完美 會研究檢討

事後檢討會唔會太遲 一早講左和你飛 唔係阻人飛

其實我哋俾人轉移晒視線
係時候翻番去五大訴求

如果樓上既手足係真心對場運動好，請你地每個comment前想一想:
1. 我會唔會因為咁，做成極大分化，引起互屌
2. 我呢個comment會唔會令人反感，根本冇人會聽。如果係，可唔可以轉個方式去表述
3. 你係咪真係實行緊「不分化，不割蓆，不篤灰」，「be water, be humble」

錯誤例子：
1. 你地同共產黨/黑社會/黑警冇分別
2. 你地實行緊私刑
3. 今場運動輸到一敗塗地
對唔住手足，你呢d comment同你所謂既黑社會純意氣用事係冇分別，因為根本唔係一個建設性對話，難聽d講句，係零價值

建設性對話例子:
1. 我承認有機係黑警卧底做，但係希望下次可以克制，立即整停條友，否則外國記者見到分唔到個個人係卧底，會影衰國際聲譽

呢次真係目前最大分歧
希望手足冷靜思考後 一齊檢討返 一齊揾返個共識!!!
今次係冇大台嘅弊處 但大家都好清楚我地每個人都係軍師，集結每位嘅加量係更重要！
大家千萬不能中計！和氣 互相尊重體諒 頂住啊

不分化不割蓆 記住我地相約煲底嘅承諾

無得退，繼續行落去。

警察亂棍打女遊客同上實彈

輸你老母

文長 經過今日 我有少少野想講翻

唔撚割

今日機場係有做得不足，但唔割蓆！

1.要檢討下 可能係機場say sorry ，唔似政府做錯唔認數

2.文宣大大力推有鬼分化示威者，從而挑引警察同示威者打。

3.文宣可以大大大大大力推警察拎槍片段，的確有警察想入去捉人時，點知捉左一個無辜市民，然後粗暴對待，再整合話過往警察只捉女性。

4.有影片所見，有警察大叫:出黎啊！出黎啊！ 請問咁樣算挑引行為嗎？

有錯請屌我

818 你地勇武自己行 屌9我啦
一早講到明 你唔跟 有鬼帶風就衝到死
咁識圍人 救咗幾多個義士呀？一個都無呀

我地都係誤插啫？
咁比膠布好過唔比
比國際睇到我地唔係自以為是 係知錯能改

1環球日報記者派藍衫
2藍衫喺荃灣冇差別打人傷人
3合理懷疑 行使101拘捕令

我企係departure halal CS 個位幫手安撫d發哂顛的鬼佬 你有冇幫手呀？

咪再推呢個失敗論post啦

核彈都唔割呀

將焦點spin去警察混入扮示威者打人呀

專登唔俾機場Madam帶眼罩？
投訴警署高層評估失當，推前線Madam做炮灰
記者可唔可以幫我問？
警署高層係唔係刻意唔俾機場Madam帶眼罩？
究竟警方有冇評估過現場安全情況先派Madam嚟談判？
點解Madam可以連遮光眼罩都無？係唔係警方評估失當？
Madam 雙眼傷咗嘅話工傷點計？
係唔係要納稅人埋單？
投訴警署高層評估失當，推前線Madam做炮灰
一齊Connect埋前線警員啦！前線警員都係自己人！

你心水清，，有時真係要接受現實，唔好咩都割唔割，有民意支持，先會有和理非。

捉𨶙咗個影大頭嘅記者重沾沾自喜，重紥𨶙起黎打，痴𨶙哂線。

你唔攞把刀入機場，
你唔攞把刀沖入解放軍軍營？
用黑警理論黎掩飾自己既個錯
垃圾你同我吹丫

唔割，但前線班手足冷靜下先啦，搵到一件衫就開波，下次fact check 左先啦！ 我知機場訊號好撚差，但真係唔好下下鳩衝！

檢討咗點解決啲人鏈先啦

唔好灰
賽後檢討聽日繼續！

［中計撚、散水撚、捉鬼撚入黎］「做法不完美，但可接受，要改善。」

點解我地咁多手足畀人拉
就係因為你地唔撚夠膽 唔撚夠狠
啲速狗衝埋黎果陣 個撚個都跑住咁走
完全無諗過前線既安危
落單果啲一個又一個咁比人拉
企係道德上有咩用
啲狗著住套制服果陣已經無性架啦
根本唔會理你係邊個都照打
如果今日唔係機場個手足幫手
個手無寸鐵嘅女仔已經畀隻狗打仆街
狠啲啦 香港人！

發夢發到好大壓力，星期一至五返工，對上星期6日發夢仲要快閃，發夢少啲警覺性就真係玩撚完架啦

今晚之後 放返個焦點係721 811同埋黎緊嘅818到！

唔割
想割既自己睇多次721 805 同 811
要改善既就再討論下

佢都被人打慣啦 老實講
喺大陸採訪都係會被公安阻
而且啲偏頗報導佢都唔知有無份寫

但係呢次係國際層面
已經唔係本地民意問題
希望有討論空間

一班潔癖撚

善用不回覆推文 thz

支持 推

推

前線做乜都唔割

兄弟爬山！永不割

好叻.你依家可以去到捉人比全世界睇
唔好on9啦.遲早和理非都唔會再理你地

明知差佬做咁多野已經引爆左個民憤
點解要on99去到走去捉鬼

你起機場捉到又點?佢分明就好多
但你地機場佢地郁唔到你地
因為佢地唔敢

但你依家比全世界睇原來你班撚樣係恐怖份子
可以起機場捉人..行刑.想點呀到底
你同支共果班民革佬有咩分別呢

你地做左個好壞既印象比外國睇
外國又點支持得你落?

今晚重點係黑警拔槍

希望有人開po討論下 我p牌仔

啱架啦
上返黎連登屌自己友就最撚好
總有日現場冇晒人留返比你咁有腦既人係到去做野
你見唔見警察開槍
政府 警方 紅媒 藍絲邊到有咁撚樣
全部互相補獲，冇屌過自己友
你睇下你
呢場運動最撚大敵人就係自己人
唔縛撚住？現場做完決定去做比你班友屌到粒晒水
所有機取消晒現場好開心，上到黎比你地中出一百連發
之後乜都唔敢做坐晒係到

你地仲想唔想要外國支持你地嫁?

錯就認啦好嗎
每次做錯決定就話前線識諗前線有腦
然後就話唔跟你個套就係割蓆
但好明顯前線有人上哂腦，完全冇理智可言

今次點兜？
阻礙人道救援、私刑
所有野都係幾十個鏡頭面前，全球直播

和理非阻你就話人左膠，自己就一言堂
而家係自己人出手打人先，點兜？
你要打佢都醒D啦，俾佢離開機場搵伏佢冇人知
係鏡頭前打就係人都知

請大家唔好再係鏡頭前出手

我怕有人會激動到當眾割頭

推!
連登今日真係好多大愛撚

認同，但唔該將膽同狠用返喺適當地方

夠膽夠狠就打返速龍轉頭

而唔係用喺啲會扣分嘅地方

光復香港之前不如先光復連登

做法不完美 但可改善

我冇逼你認同，但事實上現場有人阻止前線

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

以後無撚哂前線，你班和理非咪撚叫救命
咁撚鍾意割，割撚飽佢

我真係希望各位認真思考過後果先推文po野，
自己灰咗都唔好帶風向啊唔該大家都好辛苦架

我哋嘅對手係共產黨呀，再下流既手段都做得出
佢就係想我哋內閧，自己人屌自己人，成盤散沙，然後個運動就完。

比你咁易連續搵到公安好明顯係局，邊有咁蠢帶住件I love警察tee走街走，再者好明顯今晚勇武同不斷煽動情緒嗰啲全部都係鬼。

唔去感化黑警唔好打人 係因為對佢地已經冇expectation
叫勇武唔好濫用私刑 係因為你地係自己人

不要被仇恨支配自己

721 811 不割席

中央已出手，所有分化po請善用不推文回覆，叫人唔好再推，停止再將佢推上熱門

「理性討論」 機場和你飛

好認同！！！！！！！
再推

1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以係冇黑警情況下用雷射筆同電筒
4. 唔可以濫用酷刑
5. 唔可以攻擊一般平民

就算係真係打仗
任何軍隊一定係紀律行頭
如果唔係一兩件on9係可以壞左大事
和理非回合就和理非到底
勇武環境就徹底勇武

改個屁咩，，成班話小事，又話唔可以講咩失敗論，啱聽就自己人，唔啱聽就屌，咁邊有進步架

明唔明咩叫「勇武」
「武」—止戈為武
以武制暴
如果佢毫無還擊能力就唔應該再打

阻救護車更加唔應該
香港示威者有咁多國際支持
開紅海放救護車走幫我地加咗好多分
阻救護車完全令我哋失去國際支持
就算當打緊仗係敵人都好 都有人道救援權利

綁起環球時報記者又係炒晒車
佢係官媒都好 有外國記者在場
只係影到晒我哋綁起記者
雖然佢冇帶記者證 又自稱遊客 自招嫌疑
但係最後search到護照上個名證實真係記者
前線巴打不知者不罪 但係真係下次要小心 唔好亂綁人

所有旅客、老人家細路仔都阻止唔俾人登機
又係行錯晒棋
明明塞鐵呢啲阻礙無辜市民嘅行動
連登都大比數反對
搞手都從善如流取消行動

絕對尊重前線嘅努力同付出
亦都唔會割蓆 佢哋始終係同路人（一兩個帶頭煽動我地行錯棋嘅黑警、公安除外）
但抗爭要不斷進化就要不斷檢討
機場真係全世界關注嘅地方
今晚嘅事令我哋失去好多國際支持，呢幾日和理非嘅「和你飛」爭取返嚟嘅國際輿論輸晒之餘可能更加輸突
要諗諗點樣幫我哋爭取返
有巴打提議搞道歉行動可能有啲幫助
送毛氈提供住宿、交通支援比滯留旅客亦更加幫我地加分，贏返國際支持
亦都可以翻譯各國語言文宣話比全世界知我哋今次行錯棋係因為有黑警帶頭煽動
但最緊要係要反省檢討，唔好再犯同樣嘅錯誤

機場捉公安見聞及想問大家一個問題

不要講：「今晚機場輸哂啦！」
試下講：「唔緊要 諗下計 贏返個勢！」

沒事兒沒事兒

概然不分割

屌你老母係咪唔知咩叫核彈都唔割
齊上齊落呀頂你

防鬼同捉鬼係兩回事
諗清楚先啦
心裡面有條底線
唔好咁易比人帶到行為
有異常狀況果陣諗真D~ 睇情楚四圍先
三四個做場戲就成埋人入局
比著我係對家都偷笑啦

各有各做 民意已經無撚用 政府係唔會理鳩你 依加係實質行動嘅時候

大家去講句 sorry
呢個記者其實幫我地解釋緊點解大家咁燥, 係因為811臥底事件

懷疑藍衫黑社會與警務處同環球時報有關 並偽裝示威者煽動現場情緒 好不安

諗點拆啦 輸你老母 打擊士氣

唔割

出面好多鬼

連登已經被5毛同散水黨佔據,係時候轉場了.

唔係有意見就叫割蓆
我地尊重義士 但都要有討論空間
話知你打撚死佢 大陸會care 咩 一個公安對佢地黎講係啲乜
我地依家要贏 除咗要團結 兄弟爬山 仲要靠外界介入
如果唔係搞機場黎托柒？media 如果報我地屌打大陸人 對他人作出傷害 實在係唔好睇
一定好多人屌我政治潔癖 但71衝立法 真係完全無任何意見 衝入去嘅目的好清晰 就係想send a message, make a point
屌打大陸人對我黎講 唔係

我哋根本冇做錯
大家係咪已經唔記得咗有700個手足比人拉 比狗虐打 絲打冇咗隻眼 比狗強姦 當街露閪

我哋和你飛就係要癱瘓機場運作 而唔係浪費時間entertain班遊客

佢哋有需要就叫佢地去大使館求助迫使林奠面對市民

由林奠say sorry而唔係我哋

完全同意，之前已經講左N咁多次，黑警可恥就係因為佢地濫用暴力，你自己去用私刑係真係講唔通。仇唔係咁報，冷靜思考，先可以走落去

有人真係覺得要打撚死佢喎
點睇

係啦，連我啲朋友都想同我割蓆
超級和理非
明白嘅，完全過晒佢地嘅底線
可能我底線低
係唔啱，係洩章，但係我真係覺得我no position to judge

仲有個金毛仔, 起哄又係佢打救護又係佢
救護車走又係佢衝出去阻, 我覺得佢直情係鬼添

察撳低女遊客，舉鎗片

其實真係唔使理啲話咩接受唔到今日 咩今日過份左既和理非
大家都知呢到有幾多黑警同五毛架啦
我身邊沒一個淺黃覺得今日好有問過好過份
對啲市民嚟講咪又係攪左事 同平時一樣 都無班人講到咁q誇張
大家經過左三個月 要割一撚早割左啦 要等今日咩
依政府個策略 香港人過兩日又唔記得架啦
但我地 做錯會認 that’s all

612 721 811
兩個月,一直講三不
#不割席
#不篤灰
#不分化
替死鬼二哥番嚟幾日,拋下魚餌,送下幾隻卧底狗.
就打散晒一直既格言.
鬼邊捉得晒,但放棄左信任先最大獲

乜柒野叫割,核爆都唔割,
直接FILTER咗割字佢啦

冷靜!!!所有勇武都係和理非演變出黎!!!
做咩事一日兩日就咁易比人攪散???
昔日煲底大家講過D咩???

不分化不割蓆

運動可以今次今日都仲行緊
全靠以上六個字!!!

香港人加油!!!中共死線快到十月一日前我地就會搵到新景象

屌 我知你想引人入黎
但呢d topic真係好撚垃圾

diu

可以唔同意個做法 但唔可以屌人錯
民主係辯論出嚟 唔係屌出嚟

隔離帖話金毛仔先係真手足，夠勇，夠主動
你點睇

唔該你地咪撚個個係到開PO散播失敗主義啦，係咁話再係咁輸啦輸啦 唔可以換個講法？睇下下一步可以點做？點改善？態度好少少又得唔得？經歷完咁多日 大家都攰都迷茫 好有無力感 一上連登就狂屌 又話再係咁就失敗，有無諗過咁樣大家更加無力，點解唔可以換個說法，好聲好氣講下有咩問題，而唔係一黎就：輸撚硬啦 你知唔知咁樣更加多人想放棄架

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

唔好話戒上連燈 不如鼓勵下大家點進步，加油

明知有咁多鬼都唔醒水
點解你地咁易打左班鬼既計

佢地明知起機場郁唔到你
但係就不停引你地去圍人

好老實講.要爭取到就一定要外國支持

仆你個街.依家你地班友顛到起機場捉人
行刑.香港真係會比你地搞到玩完

不分化 不割席

唉 講左好多次 無人聽架
係無人阻止到佢地架喇 可能輸左先識後悔
仲話事後檢討 諗下你做完呢鑊之後有無「事後」
要是其是 非其非 覺得唔合理就要阻止架啦 阻止同割蓆兩回事黎架
爬山？前面懸崖呀
好撚嬲

黑警還眼
An eye for an eye

唔緊要 諗下計 贏返個勢！

咁可唔可以高少少， 道乜謙呢
唔踢都踢左唔打都打左， 我地一邊屌個班腦灌水既"兄弟"， 一邊係咪可以諗下點防止有下一次
你要幫佢地兜可以兜得幾多次？

都係嗰句 割就唔會割
但都要再定下方針

當我個由深藍變淺淺黃既老豆都話 個大陸人冇爆肛 算係和平既時候
連登竟然有人屌班前線
痴撚線
唔分化
只係希望大家要理性啲分析
暴力唔係永遠都係負面既

係地完全唔明白less is more既道理 你地要俾時間你地既受眾去消化
不斷諗要做咩係無用 太多資訊重複出現會恆常化左件事
同埋你地今日再出黎係好on9 你地俾情緒遮掩晒所有理性 無理性既人咩都做唔到

推啦

唔好再推啦 用下新功能啦各位

仲要人地旅客幫到香港幾多，最多咪打個卡話十卜hk
點樣推動成個國家幫我地?

大家唔好推 比佢沉

我冇割蓆，就算你做錯我都唔割，但唔代表我覺得有問題我唔應該講，呢個兩回事嚟

團結唔係見到有問題但唔出聲，係見到有問題都一齊傾掂佢拆點佢。見到自己架船入緊水你唔出聲？呢啲叫團結咩？呢啲係連豬隊友都不如嘅懦夫啊

同意，發生左嘅事改唔到，諗下點樣救返成場運動啦

好多人有講咩問題所在，，係你地猛屌我地五毛，支那，
核彈都唔割掛咀唇邊，咁點傾

#不割蓆

一齊向警隊學習團結精神

轉

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開」

總結：運動未輸 唔割唔等於唔檢討 機場道歉 前線定規矩 核彈都唔割

根本班鬼就起機場引你地圍人
佢地根本做唔到任何人
你地班撚樣就好似無撚腦咁中晒計

成日話五毛.大陸人分化
仆你個街.明知係錯既唔通都要叫你地行落去咩

團結唔係咁嫁仆街

你岩，鬼係要防。捉鬼先on9

巴打完全係正面版既我

懷疑就比足夠證據
一件藍衫唔夠
超碼都多碌棍先啦
或者解鎖到手機有對話記錄先

好嬲好攰 仲好失望
原來大家真係打算攬住個民意念力抗共到下世紀
唉我真係好灰
唔想分化 但真係想知大家幾時先會認清個現實

我覺得有懷疑就去求證，禮貌咁叫手足證明自己唔係鬼 show下學生證，前題係唔好影相，畢意近排都有太多鬼 我相信手足都會理解 ，求一求證都唔洗一分鐘 ，每人做多步都冇咁易被人煽動，證明咗唔係仲可以組隊

佢係咁影人大頭 啲人問佢係咪記者佢又即刻跑走
俾人圍問佢咩身分 佢話自己係旅客但又著左反光衣
你覺得佢咁樣合理咩

真心就算有算有鬼 人地未做野大家就圍住佢 用索帶綁住佢 比人個觀感好差

問題係人數開始留失呀，，

唔係互屌

係想檢討善後

[推俾民間記者會戰友睇］［Damage Control] 機場圍公安事件應對公關

你可以評論，但不要捨棄他們，之後的回合繼續努力，分化就沒有然後了。

你依家搞到連登記者會都唔知可以再點開
仆你個街.將個運動推到去深淵
真係比個仆街林鄭講中

同意

有時過於敏感，唔係分化，，只係有咩改善空間

搵到身份證明就打撚到佢仆街就係咁簡單
有first aid 來就散比佢地慢慢搞
和理非唔該拉撚開d 議員，而唔係同d 議員係到圍住個spy

唔好咁快失敗主義
標題黨搞到手足好灰

手足係需要改善，希家繼續思考，繼續進步

根本係顛撚左
你比支共大條道理話你地係恐怖份子

輸民意？輸你老母啦

同意前半
分化太嚴重
我今日無去我無資格批評
但係想理情討論下

首先結果論
我地想要啲咩?
想要五大訴求
想為一班被拉被打嘅義士討回公道

其次手段要點做
比人捉到鬼
捉到又點可以令你贏呢場仗 去達至五大訴求
你紮起左隻鬼 打隻鬼幾拳
除左出氣對成件事無幫助
甚至令件事愈煲愈大
引狗入機場最後尻拉手足
成件事就好似上個月連儂牆一個藍絲拆牆搞到有狗嚟 結果現場同狗開拖一樣

相反 乜都唔做放佢走
證明有公安攞埋武器嚟有意圖生事端
又係一粒文宣核彈
811我地勇武到過百個手足比人拉
係咪要停一停
先利用當日儲返嚟嘅核彈
利用文宣狂攻一波先呢?

能唔能夠
今晚主推 黑警 亂拉人 拔槍呢
好素重要喎 依家拉既人好多都唔係黑衫

盡自己最大努力啦
個個都咁諗嘅話 冇人出嚟架啦

你咁講會比人話架，，，佢地話小事，殺埋佢斬仲得

818 全部香港人一定要出黎！

都係多管齊下啫
好似軍規咁都有巴打提出
但道歉真係諗唔過？

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

不捉鬼 721 811

最好係唔好推任何只放負 冇實際建議嘅post啦

仲點民宣?你去到禁錮遊客
全世界仲點幫你
我想問下?
你依家就算連登個記者會都隨時收埋皮

When they go low we go high

如果呢2個月你係前線就會咁憤怒，
所以我會體諒佢地，
而唔係你咁一邊屌一邊話不割蓆，
前線已經幫我地硬食左好多，
前途同健康都冇晒，
所以和理非就係要負責拆彈文宣增加人手，
大家互相體諒，互相cover,先叫不割蓆

推撚夠未呀 屌你老母 係唔係不推文回好撚難?

同意，你勇武主場時我理得你掉咩彈 但唔該係人地主場尊重返和理非 咪上晒身比位啲狗入。

檢討，不割蓆
建議，不譴責
捉鬼，不分化

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

係啊，我係戇鳩啊，我見到阻人入閘派嘅理論有盲點，所以我唔瞓覺推post啊

我聽日都會繼續post, 冇人說服到我嘅話，我會係聽日瘋狂活躍嘅P牌仔，盡情屌鳩我咩都好，可唔可以理解下我嘅論點先啊，我今日打字打到就嚟有腕管綜合症啦屌

大家停止互屌諗補救措施同埋唔好再沉迷捉鬼

我覺得你地最無知既一點
係唔識得睇清楚個大局
係人都知道機場有鬼
但你要知道機場佢地做唔到任何人
佢地反而要你地去圍人.然後大條道理
話你地係恐怖份子

呢次真係輸在你呢班人身上
做乜都唔用腦去唸
正常都知道你就算捉左隻鬼
又可以點呢?

中央已出手，所有分化po請善用不推文回覆，叫人唔好再推，停止再將佢推上熱門

唔可以比林奠不費一兵一卒，不費一粒子彈就瓦解機場和理飛

「理性討論」 機場和你飛

剩係著黑衫同咩背囊黑警夠合理懷疑搜身啦 我向佢地學習咋

輸咩尻 ？驚閪呀 講到明攬炒 左驚驚 右驚驚 不如番屋企訓教啦 抗咩爭 而家係咪遊客受傷呀？係一個不停抹黑我地既大6人同公安咋

輸乜撚 只不過係前線錯誤判斷左
運動中嘅小插曲 顧全大局不割蓆

屌你咪撚派膠啦
黑警嗰陣咁講你隔住個Mon都屌柒佢啦，你試下咁同遊客講？打撚柒你都似

啱
我都係咁講
黑警做錯野
政府上下 狗隊 紅媒 藍絲一齊補獲
我地就屌到班手足變牛肺
補鑊呀唔係屌人呀

你地去到禁錮
叫全世界點幫你地呀
你地仲想唔想要外國關注支持嫁?

不推文回覆
個標題好影響示氣 希望個post快啲沉
其實好少事 咁易就認輸 仲記唔記得呢兩個月黎我地流過既血
以家重點係放大警察拔槍 同811

對我地不利既 咪學政府冷處理加話係鬼做囉

香港加油啦

我見到嘅係佢主動推救護員

下次唔好話輸硬，用賽後檢討

如果係你唔係3毛失敗主義嘅話

姐係我地指責班人做錯事係我地唔啱咁話啦

究竟係我地係因為團結先要指責做錯事嘅人定我地唔好分化割蓆而對錯事視而不見先係團結

你想一班理性嘅人有咩理據去支持唔能夠理解同接受批評嘅人，既然如此，佢地一樣可以支持淋奠

和你飛變阻人飛 無人理 無人係現場識制止 被人牽著鼻子走 急功近利

P牌出唔到post, 麻煩幫一幫我

勇武， 救兄弟落單比人捉到， 我認係勇武
勇武， 黑警打你打你兄弟你還拖， 我認係勇武
但當你挷住人手手腳腳再打， 有冇勇武派夠燃膽對燃住全世界講， 咁樣係勇武
當勇武再唔係勇武， 當連你地連初衷都迷失左， 我地唔屌你地唔話你地唔嬌正你地， 咁樣係唔割， 唔出聲就真係割啦

懷疑藍衫黑社會福建幫 與警務處同環球時報有關 並偽裝示威者煽動現場情緒 好不安

抗爭統計學

其實香港人根本無核爆都唔割 錫春袋都唔割嘅決心
可唔可以比返講呢句嘅時候嘅決心出黎
唔好成日得個講字呀香港人 爭氣好唔好
有錯係要檢討而唔係一直失敗論
從中學習再改善先係我地可以令走足兩個月

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

Please spread and help push post bro

放核彈都唔割 我地講好左
做錯左到時再改戰術
亦都唔係代表其他人
呢樣係最勁
大家一定要記住
而且好多野都未查清楚係 邊個打遊客 記者 救護
要SHARE出去比人影響左既人

相信自己判斷，認為啱就做，唔盲目跟風，連登開始有少少撕裂

我一早己經開post講過民意就是一切
勇武派剩係識屌人政治潔癖，咩搞抗爭搞革命就係咁

前線們靜落黎定D

狗行私刑唔代表我地可以行私刑，對手水平低唔代表我地要自降水平。
重點係行私刑後，又如何？係咪同五大訴求接近左先？

懷疑搜身<-正常
但係搜完身冇其他證據證明佢有計劃行動WO
又要除褲又要打人
係唔係太過份

認同。push

然後講講下就話你地三毛.大陸人分化佢地
但又唔忍心睇住佢地真係跌左去個深淵
睇住佢地死

得民心，得天下，，，基本來
民意就等如一班支持者

攬炒係要全民一齊支持你攬炒
而唔係你自己一個自私攬炒
分別大得多

大家唔同人有唔同諗法好正常 最緊要大家目標一致

不過我都係覺得嗰個金毛仔係鬼, 現場唔同我哋有上帝視角, 冇發覺嗰個金毛仔有奇怪好正常

樓主 多謝你講出我心聲

我屌曬所有和理非散水撚老母！！！！！

和理非人多洗撚勇武出手啊！！？？

點解琴日冇衝突好和平啊？

因為琴日淨係和理非都已經塞爆咗個機場癱瘓咗佢啊！！

勇武根本無需要無機會出手啊！！！

咁點解今日今日咁多衝突咁難睇啊？

因為今日人太少癱唔撚到個機場啊！！！

我哋要癱瘓個機場唔係去做文宣啊！！！

唔夠人勇武咪唯有要出手阻呢度阻嗰度囉！！！

你估貪好玩啊？勇武手足出咗成兩個幾月唔攰啊？有得抖你以為佢哋唔想抖？而家仲要話捉鬼捉鬼搞到草木皆兵勇武心理壓力幾大知唔知？

我係死攬勇武當佢哋神咁拜㗎嘞！因為佢哋付出嘅係最多危險最大啊！

就算有鬼咁又點？我多謝佢哋都嚟唔切！冇啲鬼咁搞法香港人呢兩個月啲心理關口有咩可能突破得咁快！？冇佢哋搞事我哋點會出到「核爆都唔割」呢句咁團結人心嘅口號！？捉乜鬼啊！只要唔係做啲傷害無辜嘅事都應該不阻止不譴責！

我正式警告你哋班和理非冷氣軍師鍵盤戰士冇出去幫手湊人數就唔好咁多嗲！！！！

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

你同我一樣

佢地依家勇武派就係騎劫緊和理非
永遠和理非都係大多數
但當連和理非都頂唔順先
你地勇武派無晒支持又可以
勇武得去邊

係和理非起背後支持你地

我地未輸！

一人一個機場手足可以做去減少遊客怨氣既行動

好明白事理，，某類人已經連理智都冇埋，唔接受其他人意見，對人不對事

齊上齊落
一齊承擔
勇武從來都唔會出賣2個月黎用血汗 前途 人命換返黎嘅運動

TOGETHER WE FIGHT!
Front-line will never act like tonight and betray the revolution which has costed them sweat, blood, future and even life

你行完山都會揼gear
唔係有意圖 點會有大大件I❤️警察 tee比你搵到
無恥嘅港共 已經派出大量內鬼 務求瓦解呢場運動

Even protesters will drop all their gear after the rally/ protest
So how come the mainlander will keep a ‘I love Police’ t-shirt inside his backpack and let protesters find it easily? They must be intent to do so!
This shameless HK-Communist Government has already sent a lot of spies to pretend protesters, to make this resvolution end asap

從來只有官逼民反
我地受到2個月嘅政治迫害 黑警武力鎮壓
6條人命 700義士被捕 超過1000枚過期有毒催淚彈 1個眼球 同非人道對待嘅拘捕過程
我地旗幟鮮明站在抗爭者的一邊

Misgovernment is always and the only reason to make people rebel
HKers have been facing political persecution, black cops force suppression for mire than 2 months
6 human life, 700 protesters got arrested, more than 1000 expired toxic tear gas, 1 eyeball and totally inhumane treatments of arrested person
We have no doubt and fully support the protesters until the government answers the 5 great demands

Please ignore my poor english

你呢d p牌仔唔好玩分化啦
屌你老味
你就算起機場捉到人又點?
你機場咁多鬼.你捉唔捉得晒
用下腦啦唔該

聽日文宣攻勢 捉到真公安 證實有干預香港一國兩制 繼續合理機場文宣

[緊急關於機場]所有人入黎推呢個post 係所有人!!!! 機場呢局仲救到

一人一個機場手足可以做去減少遊客怨氣既行動

【乜撚都唔得】有一種民意叫「嘴砲民意」

推，呢一刻我覺得呢個做法正確 還一還原基本步先 be water，我地好處係即刻變陣

太多鬼上黎分化 唉 總之都係個句啦 核彈都唔割！！！

係架。對敵人仁慈的確對自己自私。但道德都好重要，人家卑鄙，唔能夠自己降格卑鄙埋一份。

大家都係由6月一路學習一路進化，
大家既適應力之高係有目共睹，
只要唔好灰心吸取教訓，
一定可以再一次進化架

最後： 不分化 不指責 不割蓆 係我地咁耐以黎最強既武器，勁過核彈

818 百萬遊行

明明政府做咁多柒野出黎
依家就真係全球關注啦.起晒壞果邊
屌你老味.唔通我地和理非就唔出得聲咩

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
5. 睇證件、影相
6. 散水，不包圍

721 805 811

都講左無論 美國間諜又好， 中國特工都好， 影到拍到比人睇到就係現實， 無論你背後有幾原因
ISIS個班直播殺人， 話佢為左真主點樣點樣，話外國迫害佢地， 有人會理咩？

明天黑警個記者會一定有排講，隨時幾個局長出來譴責。除咗推落黑社會話佢哋潛伏扮示威者帶頭搞事我吾知仲有乜辦法。

我幾時講過捉鬼
你到底有冇睇全文

總之全部你覺得過左火嘅野就係鬼
唔洗你去捉鬼
做番自己會做嘅野就得
對撚準目標
五大訴求

都係果句，守機場得天下！

今晚捉兩個大陸人，唔理佢哋係咩目的都好，其實都係屬於小事一件。下次捉唔捉都得。但大家都睇到警察其實唔敢入機場大堂範圍，就算實Q都唔俾d狗入去。我哋越和平佢哋就越唔敢入去！！

重點係癱瘓機場升降航班。
塞爆5樓，同塞爆7樓禁區入口，係下著。
上著係：用人海戰術塞爆所有去機場嘅陸上交通工具。 離境人士同機組人員如果去唔到機場，變相等於癱瘓機場所有離境服務。
同時，到港旅客亦都走唔到，就會出現星期一咁樣嘅效果。 一齊塞爆去機場嘅所有陸路交通，慢慢塞，慢慢行，慢慢上車，吹咩？ 又唔犯法！
唔犯法嘅嘢和理非一定會幫手。
每日五六個鐘頭就夠，始終要留返一啲航班時間俾有需要嘅旅客進出香港。
咁樣做又唔使喺出境大堂禁區門口同旅客發生爭執。
大家考慮一下。

無腦

寫咗段字，有用嘅話請拎去用

我承認我們誤判 但我不與他們割𥱊

寫得好，有心｡但我只能認同到中後段｡
機場一定係用和理飛方法，但其他地方武勇好重要

都係果句
你依家既行為比人睇到同恐怖份子無分別
你有咩理由去機場捉鬼
仲要去到禁錮個支那旅客

你要全球記者點幫你?

［機場牌］關於之後癱瘓機場運動

解決的方法是定紀律，不可用私刑，不可投氣油彈同放火，不可投磚，如果做的就是鬼!

你老母明知你地依家做緊件好錯既野
仲推你地去死咩
仲推你去死果堆就真係唔撚係人
你依家玩到機場出禁制令
你得到既成效係乜?

仲記唔記得我地嘅招降大法？？？

sing hallelujah to the lord

有狗、有反對聲音

用歌聲招降就夠

睇到你既回復, 多謝你, 我覺得轉番和理非原因係因為政府/黑警已經錯左好多野, 全世界都睇到, 我地夠哂材料, 所以而家靠和理非係上策 (特別係最近黑警轉左戰略)

813「和你非」有感+未來方向
已請左人出post 求推 ()

回你之前唔記得起底Tim 原來你係賤種黎

後生仔始終係後生仔，等我淺藍廢中屌醒你地

首先唔好繼續主動令機場停飛先
keep住分紅海開條路比旅客慢慢通過
飲旅客有個覺得係最多只係delay唔會無得飛
AA一宣佈停飛就係AA問題

文宣上
可唔可以加啲eye catching 字句
例如 we are sorry about our action, but why we need to do so?
然後下面再加返612 721 811 等事件
最後五大訴求

唔該你幫我起底， 睇完內容你地咪知我係鬼唔係鬼

Push。認同！

［轉載］

是咁的

大家好
我係一條和理非L
但我絕對支持所有手足

我個人有少少今日嘅反思
我覺得有一啲基本共識
喺目前咁多警察嘅情況下
前線手足都要思考下我哋應唔應該一齊遵守

例如：
1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以對住除咗警察嘅人使用雷射筆同電筒
4. 唔可以用私刑
5. 唔可以攻擊一般平民
6.如非必要唔好用索帶
7.唔好阻礙救援同採訪工作
8.唔好除人衫褲
9.見到懷疑係鬼嘅人捉住佢之後交記者盤問

大家記唔記得點解我哋攞咗光環啊
係因為警察做d仆街嘢嘅時候
我哋冇做

前線無做任何反抗 比十幾隻速龍圍住黎砌 訓低左都要砌 你地會屌

但今日你地就圍住一個比人用索帶綁住嘅fucking man

你地會屌 班狗阻撚住救護車 唔比佢地去救前線

但你地今日阻住救護人員 唔比佢地救人走

你地會屌班狗當眾抬走一個露晒底嘅女仔走

但你地今日當眾除人褲黎打

有狗對住記者射蛋 你地會屌

但今日有人連立場新聞都打

唔好再嘗試捉鬼喇
鬼係捉不盡的
更嚴重嘅係會令到我哋留下心魔
唔信你身邊嘅手足
與鬼共舞就係最好嘅方法
鬼係要煽動大家情緒
佢混入大家當中
你估六七月嘅時候冇鬼?
我哋咪一樣捱咗過嚟
所以唔使捉鬼
見到有激動嘅手足勸佢理性冷靜

唯一嘅解決辦法就係見到身邊手足做不恰當嘅行為嘅時候
嘗試勸解佢哋

記住
喺危急嘅時候都要保持冷靜同理性

btw 絕對唔會同前線割
我哋而家係做緊賽後檢討
等呢個運動更加成功
希望前線手足唔好令天琦失望
我哋喺磨爛嘅時候
更加要保持理性同冷靜唔好俾情緒操控我哋

幾個群係度吠 我都無野好講

雖然個標題好on9
下次可以作好少少

但push

[/quote]巴打完全係正面版既我[/quote]

冇話正唔正面既
你有不滿、負面情緒係好正常
但真係要搵番理智去睇成件事
唔好咁易被打擊 齊上齊落呀

btw 做cdrom做得耐 啱啱做會員所以唔識quote番你
唔想quote成條金鋼棒咁長既文

保持冷靜，不割蓆，612, 721, 811

Sorry我回應緊樓主
唔知亦冇睇過你講過咩所以評價唔到

我想講嘅只係連登有好多鬼散播緊失敗主義
而好多唔喺現場嘅人先會得閒出到post
所以有理由相信大部分信息
唔係現場參與者發出
甚至係鬼帶緊風向

唔好塞機場撚入黎

輸撚左帶個光環上天堂？

btw我係唔支持故意阻人入閘
但有人咁做我唔會割蓆
互相理解，唔好互相攻擊

收皮啦 失敗主義
做錯左咪改 呢班手足靈活幽默
狗今晚有民心又點
班港豬係豬黎 聽晚又唔記得呢件事

心聲 嬲撚到我仆街

不割蓆

一齊發揮團結精神

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，可以再改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。」

問：如果遊客因此受傷，嚇怕外國人點算？
「咁我祝佢早日康復。」

對唔住，7.21、8.11血仍未乾，有人爆頭，有人失明，有人俾黑警打到成地血都冇收手，之後我從來冇聽過，警方有道歉有徹查。

以上，全部係黑警同林奠嘅對白，香港人已經好克制了。

人命？你睇俾黑警打到成地血嘅義士個樣，同埋呢個公安？現場有一句，喺大陸，你死撚咗啦。

呢兩個月黎最大笑話：核爆都唔割

我諗要加多個不 不捉鬼
港共就係想我地疑神疑鬼
冷處理就已經係還擊

我地只有事後檢討，冇事後割蓆

借個位

free to print :

由前日散水撚進場 已經輸左一半 依家所有人都捉住打人黎講 呢啲叫民主？

標題黨但畀左正評
我唔知啲人係真心定真係咁多三毛帶風向
睇到好嬲我都戒緊

即係咁 唔做都做左，兄弟依然係兄弟，唯有檢討
只係想講打狗係支持，但要因時制宜 因地制宜

利申：如果我係分化撚我生生世世都做中國人！

我地唔係得機場一張牌可以打

我會屌但我唔會割嘅，有啲嘢真係好唔妥真係唔屌唔得。
一齊入記者會個post幫手諗點拆啊

道歉唔一定有錯先要道，大家都明點解要咁做，但而家畀外界睇到真係好難睇，個外國記者都講到咁

而家場道歉目的唔係認錯，係想打輿論戰

有相反意見未必係割蓆嘅

Pish

我冇喺現場，因為我覺得今日唔應該做嘢嘛，我又冇理由入去柴台吖，畀人影到咁咪confirmed 成功分化
當然我proof唔到我唔係鬼。
我屌得好辛苦啊，如果真係屌嘅話真係屌撚到腳軟

利申：支持勇武，傾向街頭抗爭，唔支持無差別攻擊，但老豆搵到嘅仔就

其實而有同無既分別唔大
其他國家根本就顧唔掂自己
仲邊度得閒支持我地
你都有眼見 聯署咗咁多次畀白宮
有邊次真係反映咗出嚟
美國已經愛理不理 你死你事
有起事上黎你估真係會有美軍過黎幫手咩

慣左
勇武不嬲習慣性割席
唔知點解佢哋成日覺得自己高級啲，成日話和理非無用/冷氣軍師

「超緊急重要」抆槍狗推低個女人

警察唔會學箍頸
武警就會到唔出奇
佢仲要鎖得咁實
應該訓練有素

做個以為自己聖人，連前線都未去過。
經過今日我肯定香港無得救，連少少勇武都做唔到，學乜人反抗暴政？
算吧啦屌

完全唔係標題黨
如果個個仲未有覺悟既話真係聽收皮

所有野請交返比前線決定
咪再係知d唔d既時候打擊前線
你咁有本事請上前線
同我地傾

不分化 不篤灰 mon po請收皮

請大家善用不推文回覆！

會畀人話係失敗撚
但我好認同樓主所講嘅野